[{"propertyCode": "93169921", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b7/29/7c/856054786.jpg", "externalReference": "V7347", "numPhotos": 94, "price": 980000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 452.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.44627, "longitude": 2.07569, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93169921/", "distance": "1144", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2168.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91552084", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/db/f8/39/817336784.jpg", "externalReference": "v7260", "numPhotos": 41, "floor": "3", "price": 429000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "josep puig i cadafalch", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Torreblanca", "country": "es", "latitude": 41.4728802, "longitude": 2.0913423, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91552084/", "distance": "2114", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4423.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torreblanca, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en josep puig i cadafalch"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93064705", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/99/56/37/853647155.jpg", "externalReference": "v7344", "numPhotos": 54, "floor": "1", "price": 545000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 129.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Sant Dom\u00e8nec", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4778391, "longitude": 2.0764996, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93064705/", "distance": "2408", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4225.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91726397", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/de/aa/3f/821835186.jpg", "externalReference": "v7274", "numPhotos": 33, "floor": "bj", "price": 365000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4727231, "longitude": 2.0641898, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91726397/", "distance": "2207", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4932.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39650907", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e9/98/93/849541815.jpg", "externalReference": "01283", "numPhotos": 35, "floor": "2", "price": 650000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 163.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de V\u00edctor Catal\u00e0", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4782839, "longitude": 2.0706207, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39650907/", "distance": "2546", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3988.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Calle de V\u00edctor Catal\u00e0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92877956", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f9/dc/e9/851129446.jpg", "numPhotos": 42, "floor": "3", "price": 650000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "PAU CASALS", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Torreblanca", "country": "es", "latitude": 41.4718769, "longitude": 2.0943056, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92877956/", "distance": "2153", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4221.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torreblanca, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en PAU CASALS"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90420675", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c3/0d/e9/832529703.jpg", "externalReference": "W-02J79L", "numPhotos": 61, "floor": "bj", "price": 1180000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 300.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4689446, "longitude": 2.0843837, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90420675/", "distance": "1479", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3933.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91700700", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/c5/ae/821146570.jpg", "externalReference": "VSC2010012-1", "numPhotos": 47, "price": 1090000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 320.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Verdi", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.466069, "longitude": 2.0823066, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91700700/", "distance": "1124", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3406.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle de Verdi"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88280007", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a2/6a/b1/769213857.jpg", "externalReference": "GVVPSCB02D", "numPhotos": 33, "floor": "3", "price": 755000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.469282, "longitude": 2.0812232, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88280007/", "distance": "1459", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6453.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Valldoreix"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85122263", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/66/9c/755940168.jpg", "externalReference": "W-02FD4V", "numPhotos": 31, "price": 570000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 265.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4392438, "longitude": 2.0845078, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85122263/", "distance": "1946", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2151.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93119403", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/69/80/ba/854939609.jpg", "externalReference": "01917", "numPhotos": 15, "price": 665000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 151.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Girona", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4693903, "longitude": 2.0843253, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93119403/", "distance": "1525", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4404.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en Girona"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91671800", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/20/69/16/820920177.jpg", "externalReference": "V7271", "numPhotos": 46, "floor": "2", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "josep tarradellas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.47064, "longitude": 2.0536886, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91671800/", "distance": "2647", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4877.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en josep tarradellas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93132445", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/69/7e/855252178.jpg", "externalReference": "01916", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 495000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 106.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Orient", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4741414, "longitude": 2.0922571, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93132445/", "distance": "2274", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4670.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Orient"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91220993", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c6/fc/c8/809466560.jpg", "externalReference": "V7249", "numPhotos": 53, "floor": "2", "price": 495000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4743801, "longitude": 2.0697122, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91220993/", "distance": "2158", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4500.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92813886", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/d2/25/848755666.jpg", "externalReference": "v7338", "numPhotos": 55, "price": 449000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.44726, "longitude": 2.07853, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92813886/", "distance": "1001", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3592.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93182566", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e0/d0/92/856373377.jpg", "externalReference": "v7348", "numPhotos": 60, "price": 698000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 126.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4538018, "longitude": 2.0850001, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93182566/", "distance": "569", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5540.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93180929", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/2d/2a/856331344.jpg", "externalReference": "10706", "numPhotos": 46, "price": 820000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 224.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4686859, "longitude": 2.0742353, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93180929/", "distance": "1437", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3661.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92718679", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6e/a8/f2/849908642.jpg", "externalReference": "9536", "numPhotos": 33, "price": 725000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 215.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Avenida de Madrid", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4672928, "longitude": 2.0490107, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92718679/", "distance": "2784", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3372.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Avenida de Madrid"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92361502", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/81/ff/07/837925148.jpg", "externalReference": "v7301", "numPhotos": 31, "price": 660000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 171.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "pompeu fabra", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4701307, "longitude": 2.0503444, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92361502/", "distance": "2842", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3860.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en pompeu fabra"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89401651", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ef/8a/61/826104373.jpg", "externalReference": "v7157", "numPhotos": 34, "floor": "2", "price": 895000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.468377, "longitude": 2.0741096, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89401651/", "distance": "1407", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5594.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91451364", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a9/4d/8b/814921032.jpg", "externalReference": "RT23", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 530000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 166.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Crist\u00f2for Colom", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4728741, "longitude": 2.0787685, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91451364/", "distance": "1847", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 16000.0}, "priceByArea": 3193.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Crist\u00f2for Colom"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91441240", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/75/fc/814658425.jpg", "externalReference": "W-02K28K", "numPhotos": 32, "floor": "2", "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Sant Dom\u00e8nec", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4758912, "longitude": 2.0783078, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91441240/", "distance": "2183", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4417.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90210373", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/56/95/5f/785506695.jpg", "externalReference": "W-02JA7L", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 290000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Sant Dom\u00e8nec", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4740548, "longitude": 2.08124, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90210373/", "distance": "1987", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3919.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89153757", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/00/c3/55/764768894.jpg", "externalReference": "W-02AKT9", "numPhotos": 32, "price": 390000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 122.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4543411, "longitude": 2.0627937, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89153757/", "distance": "1367", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3197.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88028329", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a8/3a/1f/736805906.jpg", "externalReference": "v7046", "numPhotos": 19, "price": 599000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 275.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.44042, "longitude": 2.08671, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88028329/", "distance": "1874", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2178.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92248016", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/96/fa/834708151.jpg", "externalReference": "VSC2012006", "numPhotos": 41, "price": 2800000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 569.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 7, "address": "Calle de Ferran Soldevila", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4664996, "longitude": 2.069539, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92248016/", "distance": "1385", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4921.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle de Ferran Soldevila"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91836842", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/79/63/98/824701639.jpg", "externalReference": "VSC2011005", "numPhotos": 40, "price": 1380000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 342.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Sant Josep", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4627405, "longitude": 2.0893883, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91836842/", "distance": "1125", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4035.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle de Sant Josep"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91784755", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c2/f1/03/823217695.jpg", "externalReference": "VSC2002001-5", "numPhotos": 32, "price": 1175000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 1314.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Calle d'Estap\u00e9", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4785622, "longitude": 2.0762325, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91784755/", "distance": "2490", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 894.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle d'Estap\u00e9"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91700694", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/c7/8a/821146362.jpg", "externalReference": "VSC2010007-1", "numPhotos": 39, "price": 1425000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 614.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Calle de Vill\u00e0", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4623287, "longitude": 2.0730443, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91700694/", "distance": "837", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2321.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle de Vill\u00e0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91152704", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/24/ae/90/820013264.jpg", "externalReference": "VSC2001006-5", "numPhotos": 58, "price": 1800000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 635.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Calle del Tur\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4492269, "longitude": 2.0832857, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91152704/", "distance": "859", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2835.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle del Tur\u00f3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90461192", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5f/da/86/790910152.jpg", "externalReference": "VSC2006005-4", "numPhotos": 52, "price": 2200000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 1050.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Calle de l'Oce\u00e0 Glacial", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4559742, "longitude": 2.0751854, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90461192/", "distance": "320", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2095.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle de l'Oce\u00e0 Glacial"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92486421", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/36/49/8a/840861304.jpg", "externalReference": "10436", "numPhotos": 51, "price": 660000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 172.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4718819, "longitude": 2.0493932, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92486421/", "distance": "3017", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3837.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89034383", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0f/0d/e9/761571169.jpg", "externalReference": "CASA00035", "numPhotos": 124, "price": 975000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 468.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Calle de les Ones, 39 -15", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4550834, "longitude": 2.0853114, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89034383/", "distance": "541", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2083.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle de les Ones, 39 -15"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92608832", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/74/ce/fb/843911889.jpg", "externalReference": "01900", "numPhotos": 37, "price": 495000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 117.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "ca n'Enric", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4524357, "longitude": 2.0604369, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92608832/", "distance": "1605", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4231.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en ca n'Enric"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88938671", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3e/ab/31/759212222.jpg", "externalReference": "01777", "numPhotos": 43, "price": 1175000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 410.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Estap\u00e9", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4795622, "longitude": 2.0751325, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88938671/", "distance": "2610", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2866.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Estap\u00e9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93071499", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/21/22/18/853796637.jpg", "externalReference": "10573", "numPhotos": 50, "floor": "3", "price": 595000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4663651, "longitude": 2.0637786, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93071499/", "distance": "1694", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4577.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92742965", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/31/6d/8c/847027879.jpg", "externalReference": "VSC2102003", "numPhotos": 38, "price": 725000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 176.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Avenida de Madrid", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4664928, "longitude": 2.0474107, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92742965/", "distance": "2868", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4119.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Avenida de Madrid"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82648179", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7b/bf/48/609288049.jpg", "numPhotos": 49, "price": 1400000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 403.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4651447, "longitude": 2.0583864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82648179/", "distance": "1982", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3474.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93163389", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/33/94/83/855894267.jpg", "externalReference": "IM-2921", "numPhotos": 14, "price": 1750000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 336.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Calle Or", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.47122, "longitude": 2.06178, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93163389/", "distance": "2197", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5208.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle Or"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90342819", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5c/e5/5b/788581879.jpg", "externalReference": "MAW21-25", "numPhotos": 35, "floor": "1", "price": 435000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 123.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle d'Isidre Margenat", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4728, "longitude": 2.06561, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90342819/", "distance": "2151", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3537.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle d'Isidre Margenat"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87533753", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/6e/7b/724031262.jpg", "externalReference": "PISO0044", "numPhotos": 92, "floor": "2", "price": 460000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 111.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "BV-1462", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4757571, "longitude": 2.0687498, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87533753/", "distance": "2330", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4144.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en BV-1462"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92713087", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1e/ca/a7/846271190.jpg", "externalReference": "8839", "numPhotos": 48, "price": 535000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 131.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4689651, "longitude": 2.0662786, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92713087/", "distance": "1766", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4084.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92713068", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/40/70/846270687.jpg", "externalReference": "10371", "numPhotos": 34, "price": 630000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4652441, "longitude": 2.0597371, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92713068/", "distance": "1891", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4200.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92606986", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d7/84/c0/843857561.jpg", "externalReference": "VSC2101002", "numPhotos": 50, "price": 2565000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 540.0, "exterior": false, "rooms": 7, "bathrooms": 6, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4597204, "longitude": 2.0854806, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92606986/", "distance": "662", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4750.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92486439", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ae/ab/cf/840861542.jpg", "externalReference": "10405", "numPhotos": 35, "floor": "1", "price": 469000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4730822, "longitude": 2.0579628, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92486439/", "distance": "2563", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4264.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92442950", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/29/9d/22/840517025.jpg", "externalReference": "10329", "numPhotos": 66, "price": 2800000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 569.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4680996, "longitude": 2.067239, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92442950/", "distance": "1641", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4921.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92356491", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/44/39/58/853796457.jpg", "externalReference": "10366", "numPhotos": 51, "price": 595000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4661722, "longitude": 2.0744658, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92356491/", "distance": "1165", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4577.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92117395", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/7c/19/833087942.jpg", "externalReference": "10283", "numPhotos": 54, "price": 840000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 363.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4570836, "longitude": 2.0695816, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92117395/", "distance": "790", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2314.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91876867", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f3/70/c9/825416543.jpg", "externalReference": "VSC2009014-2", "numPhotos": 44, "price": 1285000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 411.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4642858, "longitude": 2.0782842, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91876867/", "distance": "894", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3127.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91835727", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/07/d4/824427352.jpg", "externalReference": "VSC2011003", "numPhotos": 49, "price": 1375000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 445.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.442387, "longitude": 2.0800514, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91835727/", "distance": "1545", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3090.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91784793", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/9a/e3/823218035.jpg", "externalReference": "VSC2003002-5", "numPhotos": 32, "price": 1990000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 785.0, "exterior": false, "rooms": 9, "bathrooms": 7, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4718127, "longitude": 2.0635986, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91784793/", "distance": "2153", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2535.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91784778", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/79/98/7d/823217841.jpg", "externalReference": "VSC2002005-5", "numPhotos": 59, "price": 2600000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 512.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4586295, "longitude": 2.0656575, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91784778/", "distance": "1143", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5078.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91700695", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d0/08/df/821146416.jpg", "externalReference": "VSC2010009-1", "numPhotos": 20, "price": 1150000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 350.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4598193, "longitude": 2.0731401, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91700695/", "distance": "628", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3286.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91700680", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/65/06/26/821146331.jpg", "externalReference": "VSC2010003-1", "numPhotos": 28, "price": 1250000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 310.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4661029, "longitude": 2.0835841, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91700680/", "distance": "1158", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4032.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88020446", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5b/ac/a3/763502586.jpg", "externalReference": "7305", "numPhotos": 37, "floor": "3", "price": 492000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 136.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4705671, "longitude": 2.0546529, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88020446/", "distance": "2578", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3618.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39705259", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6b/fd/b0/819670332.jpg", "externalReference": "4188", "numPhotos": 94, "price": 1445000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 528.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.45064, "longitude": 2.05543, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39705259/", "distance": "2061", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2737.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91050014", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6f/31/15/805649016.jpg", "externalReference": "9652", "numPhotos": 64, "price": 1100000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 392.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4664217, "longitude": 2.0587244, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91050014/", "distance": "2032", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2806.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90957099", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/21/82/64/803049411.jpg", "externalReference": "VSC2007014-4", "numPhotos": 47, "price": 3500000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 625.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4652441, "longitude": 2.083247, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90957099/", "distance": "1059", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5600.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90423357", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/62/be/49/790415033.jpg", "externalReference": "9151", "numPhotos": 70, "price": 1250000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 514.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.46713, "longitude": 2.05661, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90423357/", "distance": "2223", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2432.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90310446", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/a1/f2/787809844.jpg", "externalReference": "9061", "numPhotos": 45, "price": 450000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45649, "longitude": 2.08721, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90310446/", "distance": "683", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3462.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90141181", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/68/c7/b1/639439855.jpg", "externalReference": "V6841", "numPhotos": 23, "price": 650000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4660443, "longitude": 2.0524784, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90141181/", "distance": "2463", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5200.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92602148", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/2b/ae/136082929.jpg", "externalReference": "v7336", "numPhotos": 23, "floor": "3", "price": 459000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4720255, "longitude": 2.0528026, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92602148/", "distance": "2800", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4732.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88008807", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/86/3e/f8/777614933.jpg", "externalReference": "V102-1\u00ba1\u00aa", "numPhotos": 13, "floor": "1", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle d'Orient, 62", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4746414, "longitude": 2.0903571, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88008807/", "distance": "2251", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4593.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle d'Orient, 62"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92199059", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/93/84/22/833382254.jpg", "externalReference": "GVVV57NB03", "numPhotos": 59, "floor": "3", "price": 565000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 151.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Calle del Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4731156, "longitude": 2.0903671, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92199059/", "distance": "2099", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3742.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle del Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90203925", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b5/3d/40/785407556.jpg", "externalReference": "612", "numPhotos": 51, "floor": "1", "price": 614500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 136.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "comas i sol\u00e0", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4655539, "longitude": 2.0645016, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90203925/", "distance": "1590", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4518.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en comas i sol\u00e0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91895768", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/b0/a9/825886037.jpg", "externalReference": "W-02JH6L", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 420000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4812976, "longitude": 2.0921207, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91895768/", "distance": "2990", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3621.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89047444", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d8/47/67/769894591.jpg", "externalReference": "W-02GALT", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 275000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4481306, "longitude": 2.0763116, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89047444/", "distance": "931", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3767.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87581124", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/36/bd/bc/755898975.jpg", "externalReference": "W-02GYBM", "numPhotos": 32, "floor": "bj", "price": 295000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 63.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4780923, "longitude": 2.0881287, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87581124/", "distance": "2543", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4683.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86444300", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/54/b5/756032359.jpg", "externalReference": "W-02FXWR", "numPhotos": 36, "floor": "bj", "price": 455000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 87.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45994, "longitude": 2.07374, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86444300/", "distance": "600", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5230.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91521602", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0c/e6/53/816561027.jpg", "externalReference": "VSC2008005-3", "numPhotos": 27, "price": 955000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 3330.0, "exterior": false, "rooms": 9, "bathrooms": 5, "address": "Passatge Vall d'Or", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4568386, "longitude": 2.0567838, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91521602/", "distance": "1853", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 287.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Passatge Vall d'Or"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91249808", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/20/0e/5e/810201708.jpg", "externalReference": "VSC2001002-5", "numPhotos": 34, "price": 840000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 385.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Avenida de Villadelprat", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4550836, "longitude": 2.0685816, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91249808/", "distance": "878", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2182.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Avenida de Villadelprat"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90346621", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d3/6e/2a/788664899.jpg", "externalReference": "VSC2005010-4", "numPhotos": 28, "price": 3300000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 800.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Calle Oce\u00e0 Atl\u00e0ntic", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4574911, "longitude": 2.0804675, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90346621/", "distance": "183", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4125.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle Oce\u00e0 Atl\u00e0ntic"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93039626", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b3/2d/bf/854191466.jpg", "externalReference": "2182", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 435000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4718156, "longitude": 2.0790776, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93039626/", "distance": "1729", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3991.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92666779", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c2/06/b7/845208679.jpg", "externalReference": "STC27168", "numPhotos": 38, "price": 1800000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 544.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4470455, "longitude": 2.0823967, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92666779/", "distance": "1062", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3309.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92582661", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f5/7c/90/854148409.jpg", "externalReference": "00235", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 240000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.477585, "longitude": 2.0859465, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92582661/", "distance": "2440", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3529.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92485782", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3e/3b/dd/840843844.jpg", "externalReference": "VSC2007015", "numPhotos": 38, "price": 1000000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 230.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4614442, "longitude": 2.0533194, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92485782/", "distance": "2216", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4348.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91784789", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7f/71/c2/823217922.jpg", "externalReference": "VSC2002008-5", "numPhotos": 38, "price": 1380000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 665.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 6, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4617043, "longitude": 2.0754676, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91784789/", "distance": "673", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2075.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91784753", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/48/90/823217594.jpg", "externalReference": "VSC2001009-5", "numPhotos": 37, "price": 1850000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 400.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4721609, "longitude": 2.0465828, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91784753/", "distance": "3228", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4625.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91613071", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/5b/c2/819021258.jpg", "externalReference": "VSC2009002-2", "numPhotos": 24, "price": 650000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 189.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4745953, "longitude": 2.0879971, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91613071/", "distance": "2171", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3439.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91521598", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7b/de/17/816560920.jpg", "externalReference": "VSC2007020-4", "numPhotos": 32, "price": 895000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 1200.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4719458, "longitude": 2.0470108, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91521598/", "distance": "3185", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 746.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91474685", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3f/84/ea/815442107.jpg", "externalReference": "VSC2010002-1", "numPhotos": 20, "price": 1190000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 340.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4527814, "longitude": 2.0627563, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91474685/", "distance": "1408", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3500.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90346476", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/8e/a2/788660820.jpg", "externalReference": "VSC1610007-5", "numPhotos": 39, "price": 1500000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 540.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 6, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.46705, "longitude": 2.04834, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90346476/", "distance": "2822", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2778.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90346465", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a3/22/82/788660491.jpg", "externalReference": "VSC1602006-5", "numPhotos": 35, "price": 1090000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 436.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4513436, "longitude": 2.0539367, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90346465/", "distance": "2159", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2500.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92959859", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7c/03/6b/852052372.jpg", "externalReference": "5772", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 344650.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4743393, "longitude": 2.0812236, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92959859/", "distance": "2018", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5302.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89246063", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ea/7e/0e/779447939.jpg", "externalReference": "FR5220", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Castillejos", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4732079, "longitude": 2.0835638, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89246063/", "distance": "1922", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 25000.0}, "priceByArea": 3762.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Castillejos"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92476419", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8d/a3/be/840599107.jpg", "externalReference": "28096", "numPhotos": 54, "price": 780000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 257.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4712979, "longitude": 2.0773572, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92476419/", "distance": "1677", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3035.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92703566", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8f/c3/6e/846045856.jpg", "externalReference": "STC27407", "numPhotos": 52, "price": 1850000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 775.0, "exterior": false, "rooms": 7, "bathrooms": 4, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.472285, "longitude": 2.0814373, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92703566/", "distance": "1793", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2387.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92540336", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/c4/17/842163785.jpg", "externalReference": "STC27171", "numPhotos": 65, "price": 2800000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 550.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4659996, "longitude": 2.067139, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92540336/", "distance": "1466", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5091.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90869412", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/af/4d/5f/801347257.jpg", "externalReference": "27693", "numPhotos": 49, "price": 495000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 480.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4430246, "longitude": 2.107273, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90869412/", "distance": "2777", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 1031.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89996625", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/44/6f/781202531.jpg", "externalReference": "27401", "numPhotos": 33, "price": 550000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 283.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4562793, "longitude": 2.0589378, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89996625/", "distance": "1672", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1943.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89732148", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/74/d9/bc/775193624.jpg", "externalReference": "27069", "numPhotos": 38, "price": 1000000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 329.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4689387, "longitude": 2.0862443, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89732148/", "distance": "1533", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3040.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38445709", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/95/0e/5d/838495343.jpg", "externalReference": "23322", "numPhotos": 24, "price": 1500000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 540.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4650586, "longitude": 2.0482151, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38445709/", "distance": "2746", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2778.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93068804", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2d/22/52/853715532.jpg", "externalReference": "SANT CUGAT 2", "numPhotos": 9, "price": 260000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 84.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4650399, "longitude": 2.0678982, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93068804/", "distance": "1345", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3095.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92635117", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/f6/10/844471826.jpg", "externalReference": "IM-0221", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 595000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 135.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4679651, "longitude": 2.0673786, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92635117/", "distance": "1622", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4407.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92750748", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/54/cb/849779708.jpg", "numPhotos": 30, "floor": "2", "price": 398000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "MONESTIR", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4767667, "longitude": 2.0918031, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92750748/", "distance": "2516", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4189.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en MONESTIR"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88884195", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d0/a1/87/764059622.jpg", "externalReference": "0062-00229", "numPhotos": 37, "floor": "bj", "price": 295000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Major de la Floresta", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4416018, "longitude": 2.0785517, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88884195/", "distance": "1630", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3172.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Major de la Floresta"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": true, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92596266", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4d/82/a9/843582557.jpg", "externalReference": "314093", "numPhotos": 21, "price": 375000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 52.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del General Prim s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4702468, "longitude": 2.0694033, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92596266/", "distance": "1748", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7212.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle del General Prim s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91817080", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/db/84/74/834120416.jpg", "externalReference": "GVVV57NH03", "numPhotos": 45, "floor": "2", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4731156, "longitude": 2.0903671, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91817080/", "distance": "2099", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4702.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle del Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83861954", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/86/c8/09/833090537.jpg", "externalReference": "GVVV57NA01", "numPhotos": 54, "floor": "3", "price": 652000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4731156, "longitude": 2.0903671, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83861954/", "distance": "2099", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3835.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Calle del Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88279999", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a6/23/93/743138435.jpg", "externalReference": "GVVPSCA02D", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 774000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 117.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.472082, "longitude": 2.0821232, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88279999/", "distance": "1778", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6615.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Calle de Valldoreix"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91903145", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a8/2c/9c/826088825.jpg", "externalReference": "MR", "numPhotos": 51, "price": 1000000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 329.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4705389, "longitude": 2.0856442, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91903145/", "distance": "1681", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3040.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92507395", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/36/b8/f9/841317993.jpg", "externalReference": "3348", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 729000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4663205, "longitude": 2.0870062, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92507395/", "distance": "1302", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6339.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92189153", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e9/c6/73/848884355.jpg", "externalReference": "00164", "numPhotos": 34, "floor": "2", "price": 609900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 147.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4770696, "longitude": 2.0723863, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92189153/", "distance": "2378", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4149.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86991598", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/09/5c/74/838517472.jpg", "externalReference": "3286", "numPhotos": 28, "floor": "1", "price": 399999.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 111.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.469934, "longitude": 2.0578426, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86991598/", "distance": "2328", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3604.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "27528727", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/53/30/71/57017965.jpg", "externalReference": "V5160", "numPhotos": 9, "price": 1500000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 600.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 7, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4646271, "longitude": 2.0747311, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/27528727/", "distance": "996", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2500.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88493950", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a9/65/84/790395212.jpg", "externalReference": "3306", "numPhotos": 19, "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 57.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4761312, "longitude": 2.0828367, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88493950/", "distance": "2232", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4649.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92668804", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1b/65/05/845258288.jpg", "externalReference": "00229", "numPhotos": 50, "floor": "3", "price": 1500000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 520.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4678158, "longitude": 2.0500358, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92668804/", "distance": "2734", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2885.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92059302", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cb/5e/6d/847339229.jpg", "externalReference": "3344", "numPhotos": 53, "price": 795000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 230.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4574107, "longitude": 2.0654102, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92059302/", "distance": "1140", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3457.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91245881", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dc/4a/86/810106790.jpg", "externalReference": "3330", "numPhotos": 21, "price": 650000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 82.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4711769, "longitude": 2.0645772, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91245881/", "distance": "2048", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7927.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93193519", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/32/8c/856679064.jpg", "externalReference": "00300", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 169000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 41.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4683176, "longitude": 2.0561818, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93193519/", "distance": "2326", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4122.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92532686", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8f/ab/80/841946166.jpg", "externalReference": "319087", "numPhotos": 28, "floor": "1", "price": 365000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 128.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Martorell s/n .", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4700445, "longitude": 2.0794067, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92532686/", "distance": "1532", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2852.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Martorell s/n ."}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84777034", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5f/19/d1/844606763.jpg", "externalReference": "v6857", "numPhotos": 32, "floor": "bj", "price": 368600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4706, "longitude": 2.0856408, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84777034/", "distance": "1687", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 23000.0}, "priceByArea": 6582.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84776667", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/ba/75/844610224.jpg", "externalReference": "v6858", "numPhotos": 32, "floor": "bj", "price": 382500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 64.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4734, "longitude": 2.0854408, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84776667/", "distance": "1979", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 23000.0}, "priceByArea": 5977.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82821171", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bf/80/b2/834139145.jpg", "externalReference": "v6752", "numPhotos": 38, "floor": "bj", "price": 565000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4723682, "longitude": 2.0911521, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82821171/", "distance": "2057", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3767.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "81381400", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/20/e7/41/575810979.jpg", "externalReference": "V4950", "numPhotos": 50, "price": 1850000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 550.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4744621, "longitude": 2.0625857, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81381400/", "distance": "2442", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3364.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "37311095", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/ee/71/214439674.jpg", "externalReference": "v6250", "numPhotos": 40, "price": 1350000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 420.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4661, "longitude": 2.04418, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/37311095/", "distance": "3101", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3214.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93084085", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5e/32/ec/854088725.jpg", "externalReference": "248489", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 429000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Girona, 19", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4684438, "longitude": 2.0832102, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93084085/", "distance": "1399", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4009.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Girona, 19"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92230264", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/38/00/834261018.jpg", "externalReference": "VSC2012001", "numPhotos": 35, "price": 785000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 273.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Calle Mont Blanc", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4695223, "longitude": 2.0466229, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92230264/", "distance": "3075", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2875.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle Mont Blanc"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91845641", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/26/58/ab/845389960.jpg", "externalReference": "ONSC2008001 ", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Orient s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4746414, "longitude": 2.0903571, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91845641/", "distance": "2251", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4593.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Orient s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93112195", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ae/6b/bb/854780297.jpg", "externalReference": "1069", "numPhotos": 10, "floor": "1", "price": 449000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "CASTILLEJOS, 1", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4735548, "longitude": 2.0813162, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93112195/", "distance": "1932", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5221.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en CASTILLEJOS, 1"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92632839", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/85/f7/844414529.jpg", "externalReference": "511", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 449000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 111.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle carles riba s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4798936, "longitude": 2.0834111, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92632839/", "distance": "2653", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4045.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle carles riba s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91966920", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/69/07/827589132.jpg", "externalReference": "St Cugat", "numPhotos": 24, "price": 975000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 362.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Vene\u00e7uela s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4628068, "longitude": 2.0612446, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91966920/", "distance": "1649", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2693.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Vene\u00e7uela s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91947404", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/96/03/8c/827082732.jpg", "externalReference": "345", "numPhotos": 32, "price": 1100000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 345.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "san eduard s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4671832, "longitude": 2.0872719, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91947404/", "distance": "1396", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3188.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en san eduard s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38732431", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/36/de/d4/826233637.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 590000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "torrent de la bomba, 46", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4714144, "longitude": 2.0798289, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38732431/", "distance": "1686", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 22500.0}, "priceByArea": 5900.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en torrent de la bomba, 46"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38574633", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/22/8d/249765316.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 765000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 136.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "torrent de la bomba, 46", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4714144, "longitude": 2.0798289, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38574633/", "distance": "1686", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 22500.0}, "priceByArea": 5625.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en torrent de la bomba, 46"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38732008", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/94/1c/c1/249764935.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 625000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Torrent de la Bomba, 46", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4714144, "longitude": 2.0798289, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38732008/", "distance": "1686", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 22500.0}, "priceByArea": 6313.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle del Torrent de la Bomba, 46"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38732885", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3a/62/d8/249764756.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 590000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 106.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Torrent de la Bomba, 46", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4714144, "longitude": 2.0798289, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38732885/", "distance": "1686", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 22500.0}, "priceByArea": 5566.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Torrent de la Bomba, 46"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91527712", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8d/30/8c/816717770.jpg", "externalReference": "CASA0055", "numPhotos": 136, "floor": "bj", "price": 1380000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 566.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 7, "address": "Calle de Vill\u00e0, 82 -108", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4631898, "longitude": 2.0765739, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91527712/", "distance": "796", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2438.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en Calle de Vill\u00e0, 82 -108"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91500488", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/4d/80/816050745.jpg", "externalReference": "CASA0054", "numPhotos": 140, "floor": "bj", "price": 1425000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 566.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Calle de Vill\u00e0, 82 -108", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4631898, "longitude": 2.0765739, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91500488/", "distance": "796", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2518.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle de Vill\u00e0, 82 -108"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92914275", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a3/b7/86/850966207.jpg", "externalReference": "1245", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 570000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Castillejos", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4756913, "longitude": 2.080027, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92914275/", "distance": "2162", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5182.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Castillejos"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87308703", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/42/97/a8/746632888.jpg", "externalReference": "V182", "numPhotos": 49, "price": 970000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 360.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Calle de S\u00f2ria", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4695339, "longitude": 2.0600309, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87308703/", "distance": "2162", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2694.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle de S\u00f2ria"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87565811", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/14/16/55/811335992.jpg", "externalReference": "VCan Gatet.2", "numPhotos": 30, "floor": "2", "price": 895000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 159.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Camino de Can Gatxet", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.468077, "longitude": 2.0719096, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87565811/", "distance": "1440", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5629.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Camino de Can Gatxet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92470827", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/e3/7b/841187854.jpg", "externalReference": "1p2022", "numPhotos": 46, "floor": "1", "price": 595000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4748792, "longitude": 2.0719465, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92470827/", "distance": "2152", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5174.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92399811", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/94/5a/5a/838978849.jpg", "externalReference": "1P2003", "numPhotos": 45, "floor": "1", "price": 850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 194.0, "exterior": true, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.470279, "longitude": 2.0883034, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92399811/", "distance": "1740", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4381.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92014901", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/25/3c/5e/828683178.jpg", "externalReference": "1C2012", "numPhotos": 48, "price": 850000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 229.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4689859, "longitude": 2.0729353, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92014901/", "distance": "1502", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3712.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91998226", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/aa/c1/f8/828275864.jpg", "externalReference": "1P2011", "numPhotos": 45, "floor": "1", "price": 700000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 147.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4701775, "longitude": 2.0875517, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91998226/", "distance": "1703", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4762.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91914781", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cb/f4/28/826349365.jpg", "externalReference": "1C2008", "numPhotos": 32, "price": 580000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 96.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4654495, "longitude": 2.0436425, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91914781/", "distance": "3118", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6042.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91897389", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f4/88/d1/825927979.jpg", "externalReference": "1c2005", "numPhotos": 54, "price": 450000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 106.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45519, "longitude": 2.08611, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91897389/", "distance": "603", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4245.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91667772", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/15/43/a5/820529439.jpg", "externalReference": "1P1991", "numPhotos": 35, "floor": "2", "price": 570000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Torreblanca", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Torreblanca", "country": "es", "latitude": 41.4711645, "longitude": 2.0916178, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91667772/", "distance": "1962", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torreblanca, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91308178", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/07/5b/812022519.jpg", "externalReference": "1P1982", "numPhotos": 44, "floor": "1", "price": 410000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.472296, "longitude": 2.0818358, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91308178/", "distance": "1798", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4184.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88975022", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b7/be/d0/760116796.jpg", "externalReference": "1c1919", "numPhotos": 30, "price": 725000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 205.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4659032, "longitude": 2.0519524, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88975022/", "distance": "2496", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3537.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84281733", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/be/15/4a/635698431.jpg", "externalReference": "1C1797", "numPhotos": 43, "price": 1400000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 420.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4649999, "longitude": 2.0452387, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84281733/", "distance": "2976", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3333.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84193816", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/08/19/97/633751086.jpg", "externalReference": "1C1795", "numPhotos": 43, "price": 1200000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 306.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4642322, "longitude": 2.0430369, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84193816/", "distance": "3125", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3922.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83230255", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f7/44/71/614002298.jpg", "externalReference": "1P1766", "numPhotos": 23, "floor": "3", "price": 475000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Torreblanca", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Torreblanca", "country": "es", "latitude": 41.472734, "longitude": 2.092232, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83230255/", "distance": "2137", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5278.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torreblanca, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93165047", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/e4/31/855958752.jpg", "externalReference": "36392", "numPhotos": 34, "floor": "4", "price": 550000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4686835, "longitude": 2.0801483, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93165047/", "distance": "1384", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4583.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89781289", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/31/af/34/776344829.jpg", "numPhotos": 51, "price": 875000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 296.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Paseo havana s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.463459, "longitude": 2.0629237, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89781289/", "distance": "1561", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2956.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado en Paseo havana s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92236246", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/22/3f/c9/834393750.jpg", "externalReference": "00174", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 609900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 147.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4771696, "longitude": 2.0722863, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92236246/", "distance": "2391", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4149.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92189158", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/91/24/59/833131072.jpg", "externalReference": "00166", "numPhotos": 33, "floor": "2", "price": 609900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 147.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4696194, "longitude": 2.0807739, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92189158/", "distance": "1492", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4149.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91845898", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ba/fb/ea/845389999.jpg", "externalReference": "ONSC2008001 ", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 495000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Orient s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4746414, "longitude": 2.0903571, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91845898/", "distance": "2251", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4714.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Orient s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91845810", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/26/58/ab/845389960.jpg", "externalReference": "ONSC2008001 ", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 399000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Orient s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4746414, "longitude": 2.0903571, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91845810/", "distance": "2251", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4640.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Orient s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91249624", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/b9/d8/810197765.jpg", "externalReference": "1773", "numPhotos": 55, "price": 1290000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 416.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Calle Mont Blanc, 33", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4706391, "longitude": 2.0469955, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91249624/", "distance": "3109", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3101.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle Mont Blanc, 33"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90114953", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f5/d8/a3/783523950.jpg", "externalReference": "2130", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 675000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida rius i taulet, 117", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4770325, "longitude": 2.0723607, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90114953/", "distance": "2375", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 20000.0}, "priceByArea": 5114.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida rius i taulet, 117"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92903689", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a1/ff/39/855248310.jpg", "externalReference": "V0220", "numPhotos": 50, "price": 835000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 255.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Avenida Pere Planas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4402703, "longitude": 2.090618, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92903689/", "distance": "2024", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3275.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Avenida Pere Planas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92887679", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/55/58/850274333.jpg", "externalReference": "1809", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 499000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle josep irla", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4749285, "longitude": 2.0690304, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92887679/", "distance": "2235", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4158.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle josep irla"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "34996060", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/be/0e/3b/837024416.jpg", "externalReference": "DUP0003", "numPhotos": 65, "floor": "2", "price": 480000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 128.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Carrer del Vall\u00e8s", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.471644, "longitude": 2.0857932, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/34996060/", "distance": "1801", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3750.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Carrer del Vall\u00e8s"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82693566", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d9/c9/44/602841426.jpg", "externalReference": "JV-RES-524-195-18", "numPhotos": 37, "floor": "2", "price": 695000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 152.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Manel Farr\u00e9s", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4741701, "longitude": 2.0725655, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82693566/", "distance": "2062", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 30000.0}, "priceByArea": 4572.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Calle de Manel Farr\u00e9s"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92705679", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/43/d1/a3/846094221.jpg", "externalReference": "ONB2101002-1", "numPhotos": 13, "price": 805000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 222.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4754457, "longitude": 2.08603, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92705679/", "distance": "2211", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3626.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91876850", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f0/9c/7c/825416449.jpg", "externalReference": "VSC2010001-1", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 69.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Paseo de la Torre Blanca", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4753869, "longitude": 2.0900913, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91876850/", "distance": "2318", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3043.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Paseo de la Torre Blanca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91342190", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6a/49/6a/812382915.jpg", "externalReference": "VSC2007006-4", "numPhotos": 28, "price": 730000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 271.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4688082, "longitude": 2.0752856, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91342190/", "distance": "1429", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2694.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90346478", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bb/8b/23/788660919.jpg", "externalReference": "VSC1804006-5", "numPhotos": 25, "price": 795000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 305.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4569187, "longitude": 2.0747141, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90346478/", "distance": "365", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2607.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92758573", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/97/51/52/847440770.jpg", "externalReference": "3352", "numPhotos": 75, "price": 2100000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 800.0, "exterior": false, "rooms": 7, "bathrooms": 5, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4646823, "longitude": 2.0614801, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92758573/", "distance": "1734", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2625.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92706149", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/38/c4/847654123.jpg", "externalReference": "00251", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 470000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Rius i Taulet, 6", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4720957, "longitude": 2.0816817, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92706149/", "distance": "1774", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5054.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida de Rius i Taulet, 6"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92706122", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/26/d1/45/846102864.jpg", "externalReference": "00152", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 665000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 151.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Calle de Girona, 4", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4692903, "longitude": 2.0825253, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92706122/", "distance": "1478", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4404.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en Calle de Girona, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92480859", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4f/1d/62/841167192.jpg", "externalReference": "1P2020", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 298000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4781334, "longitude": 2.0670391, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92480859/", "distance": "2628", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5418.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88035604", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/94/39/777614946.jpg", "externalReference": "V102-2\u00ba 1\u00aa", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 399000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle d'Orient, 62", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4746414, "longitude": 2.0903571, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88035604/", "distance": "2251", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4640.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle d'Orient, 62"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88419923", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/06/a4/9f/774580403.jpg", "externalReference": "V102 2-2", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 495000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 106.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle d'Orient, 62", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4746414, "longitude": 2.0903571, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88419923/", "distance": "2251", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4670.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle d'Orient, 62"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92026168", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/07/29/40/828962078.jpg", "externalReference": "00131", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 714900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 174.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Calle de Girona, 4", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4692903, "longitude": 2.0825253, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92026168/", "distance": "1478", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4109.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en Calle de Girona, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92789415", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bd/ef/8c/848192712.jpg", "externalReference": "326660", "numPhotos": 33, "price": 720000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 157.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Pamplona, 9", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4684022, "longitude": 2.0520512, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92789415/", "distance": "2620", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4586.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle de Pamplona, 9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88715597", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/69/eb/45/753446288.jpg", "numPhotos": 50, "price": 1090000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 436.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "mas fuster", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4571393, "longitude": 2.0566353, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88715597/", "distance": "1866", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2500.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en mas fuster"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91157976", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b5/51/97/808095066.jpg", "externalReference": "1767", "numPhotos": 47, "price": 750000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 352.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Avenida de Madrid", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4677488, "longitude": 2.0508256, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91157976/", "distance": "2673", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2131.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Avenida de Madrid"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90260564", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/d3/e1/786590658.jpg", "externalReference": "1740", "numPhotos": 51, "price": 2200000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 551.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Oce\u00e0 Glacial", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4578272, "longitude": 2.0778672, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90260564/", "distance": "198", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3993.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Oce\u00e0 Glacial"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85880541", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/69/26/9e/677779487.jpg", "externalReference": "1613", "numPhotos": 37, "price": 840000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 380.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Calle del Lli", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4592955, "longitude": 2.0700929, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85880541/", "distance": "815", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2211.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado en Calle del Lli"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93191372", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/44/22/1e/856624772.jpg", "externalReference": "so333", "numPhotos": 53, "price": 699000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 263.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Camino can rabella", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4741696, "longitude": 2.0506156, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93191372/", "distance": "3092", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2658.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en Camino can rabella"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92761989", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/31/bf/847529646.jpg", "externalReference": "1P2035", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 399000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Volpelleres", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4821896, "longitude": 2.069548, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92761989/", "distance": "2988", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4433.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91286927", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f0/b6/74/811090339.jpg", "externalReference": "402481", "numPhotos": 44, "floor": "2", "price": 895000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 185.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Camino de Can Gatxet", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.47026, "longitude": 2.0754247, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91286927/", "distance": "1584", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4838.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Camino de Can Gatxet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93116735", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3d/33/3b/854880982.jpg", "externalReference": "00289", "numPhotos": 25, "floor": "6", "price": 275000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4714011, "longitude": 2.0797751, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93116735/", "distance": "1684", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92667889", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/a4/03/848361975.jpg", "externalReference": "V0122", "numPhotos": 22, "price": 785000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 250.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4518005, "longitude": 2.07605, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92667889/", "distance": "553", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3140.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92511333", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f7/90/32/847141233.jpg", "externalReference": "00201", "numPhotos": 22, "floor": "bj", "price": 382500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 64.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4706986, "longitude": 2.0864765, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92511333/", "distance": "1721", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5977.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92479720", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a5/76/1c/847141428.jpg", "externalReference": "00249", "numPhotos": 9, "floor": "bj", "price": 715000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 174.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Calle de Girona, 4", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4692903, "longitude": 2.0825253, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92479720/", "distance": "1478", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4109.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en Calle de Girona, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91449840", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/72/1a/52/843243940.jpg", "externalReference": "VP64", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 360000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4800211, "longitude": 2.0843438, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91449840/", "distance": "2679", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90898487", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1e/83/9f/801628573.jpg", "externalReference": "STC25190", "numPhotos": 42, "price": 1195000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 400.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4534299, "longitude": 2.05784, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90898487/", "distance": "1791", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2988.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90793124", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e1/7f/88/798724743.jpg", "externalReference": "IP-INTER2", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 520000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 119.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.47339, "longitude": 2.07142, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90793124/", "distance": "2006", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4370.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90157566", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7f/22/07/806249131.jpg", "externalReference": "VP38", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 449000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4802237, "longitude": 2.0818063, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90157566/", "distance": "2674", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4880.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85677435", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0b/4b/90/755900566.jpg", "externalReference": "W-02F5WM", "numPhotos": 31, "price": 520000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.47109, "longitude": 2.07152, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85677435/", "distance": "1762", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4000.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92362299", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ac/56/0f/837948066.jpg", "externalReference": "AP00M183V", "numPhotos": 47, "price": 774000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 275.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4529788, "longitude": 2.046331, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92362299/", "distance": "2747", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2815.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93185386", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/61/4a/c3/856450277.jpg", "externalReference": "00298", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 700000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 168.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Corunya", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4652246, "longitude": 2.0598667, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93185386/", "distance": "1880", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4167.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle de la Corunya"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93185375", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2f/98/a3/856679011.jpg", "externalReference": "00297", "numPhotos": 19, "floor": "bj", "price": 470000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Josep Carner", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4788607, "longitude": 2.0816783, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93185375/", "distance": "2522", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4476.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Josep Carner"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92043018", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/59/92/96/854148123.jpg", "externalReference": "00138", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 275000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Abat Escarr\u00e9", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4758951, "longitude": 2.0902577, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92043018/", "distance": "2375", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5093.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de l'Abat Escarr\u00e9"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90778537", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7a/1e/be/798361752.jpg", "externalReference": "106848", "numPhotos": 31, "price": 699000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 311.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Paseo de Xavier Azqueta, 34", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4709865, "longitude": 2.0764623, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90778537/", "distance": "1651", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2248.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Paseo de Xavier Azqueta, 34"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91513583", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/56/27/e9/816348274.jpg", "externalReference": "303399", "numPhotos": 47, "price": 695000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 260.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Sant Josep, 15", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4687534, "longitude": 2.0847481, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91513583/", "distance": "1469", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2673.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle de Sant Josep, 15"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91168618", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c0/65/08/808341270.jpg", "externalReference": "103169", "numPhotos": 27, "price": 240000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 168.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Calle de la Font Rica, 31", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4455893, "longitude": 2.1074972, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91168618/", "distance": "2654", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 1429.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle de la Font Rica, 31"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90346622", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a1/f0/38/788664936.jpg", "externalReference": "VSC2005011-4", "numPhotos": 28, "price": 3300000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 800.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Calle Oce\u00e0 Atl\u00e0ntic", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4575867, "longitude": 2.0783637, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90346622/", "distance": "156", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4125.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle Oce\u00e0 Atl\u00e0ntic"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90131137", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/b7/d1/783896161.jpg", "externalReference": "0062-00275", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 365000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle d'Orient", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.476179, "longitude": 2.0894539, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90131137/", "distance": "2379", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4563.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle d'Orient"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88884203", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/33/c2/be/826476410.jpg", "externalReference": "0062-00248", "numPhotos": 17, "price": 175000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 43.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Passatge de Barnades", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4498225, "longitude": 2.0837862, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88884203/", "distance": "819", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4070.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Passatge de Barnades"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90803017", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2f/c8/1e/798932358.jpg", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 399900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Paseo de la Creu", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4767922, "longitude": 2.0795286, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90803017/", "distance": "2283", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4209.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Paseo de la Creu"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92856571", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9d/c4/17/849613792.jpg", "externalReference": "00269", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 485000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Costa i Llobera", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4789482, "longitude": 2.085145, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92856571/", "distance": "2573", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4110.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Costa i Llobera"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91828683", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a7/08/ca/593234713.jpg", "externalReference": "1p1480", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 140000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 28.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4745824, "longitude": 2.0867472, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91828683/", "distance": "2136", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91678248", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/33/5e/b0/837079202.jpg", "externalReference": "1238/20", "numPhotos": 22, "floor": "4", "price": 495000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Jaume Perich, 1", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4729896, "longitude": 2.0686353, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91678248/", "distance": "2051", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4541.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Jaume Perich, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "25753374", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a7/13/af/175554713.jpg", "externalReference": "1C837", "numPhotos": 46, "price": 999000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 420.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4620446, "longitude": 2.073273, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/25753374/", "distance": "801", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2379.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "25753253", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2f/8c/15/709015068.jpg", "externalReference": "601", "numPhotos": 24, "price": 1140000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 515.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4632749, "longitude": 2.0441524, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/25753253/", "distance": "3007", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2214.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92586513", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/bf/38/843342212.jpg", "externalReference": "00234", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 485000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Costa i Llobera", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4816482, "longitude": 2.083245, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92586513/", "distance": "2844", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4110.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Costa i Llobera"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92561268", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/26/47/09/842704772.jpg", "externalReference": "STC27129", "numPhotos": 38, "price": 975000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 361.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4635612, "longitude": 2.0618774, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92561268/", "distance": "1642", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2701.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92423708", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8b/42/6e/848318682.jpg", "externalReference": "00194", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 552000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Pont de Can Vernet", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.47889, "longitude": 2.0809381, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92423708/", "distance": "2521", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4600.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle del Pont de Can Vernet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90555747", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/01/32/72/793042633.jpg", "externalReference": "V00223-FOEC1", "numPhotos": 45, "floor": "3", "price": 430000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 94.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Vallseca", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4687474, "longitude": 2.0563097, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90555747/", "distance": "2346", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4574.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Vallseca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90093789", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/33/9d/08/782969837.jpg", "externalReference": "STC24200", "numPhotos": 47, "price": 3500000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 577.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4644441, "longitude": 2.083847, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90093789/", "distance": "995", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6066.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87686921", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/ac/83/728447456.jpg", "externalReference": "BCN8767", "numPhotos": 36, "price": 840000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 385.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4571836, "longitude": 2.0678816, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87686921/", "distance": "932", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2182.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92108686", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/26/35/3a/831159408.jpg", "externalReference": "VH-02170", "numPhotos": 45, "price": 1580000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 407.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4612299, "longitude": 2.0832907, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92108686/", "distance": "657", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3882.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93105034", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/01/1c/96/854613084.jpg", "externalReference": "VH-02180", "numPhotos": 45, "floor": "3", "price": 595000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 137.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4732343, "longitude": 2.0654757, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93105034/", "distance": "2198", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4343.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92972528", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/35/8a/f3/852281287.jpg", "externalReference": "5772", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 344650.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4742169, "longitude": 2.0816109, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92972528/", "distance": "2008", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5302.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92910946", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/06/67/850875140.jpg", "externalReference": "4341", "numPhotos": 39, "price": 390000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 205.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "barrio Vallvidrera - El Tibidabo i les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "country": "es", "neighborhood": "Vallvidrera - El Tibidabo i les Planes", "latitude": 41.4316437, "longitude": 2.094343, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92910946/", "distance": "3020", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1902.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vallvidrera - El Tibidabo i les Planes, Barcelona", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92613120", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e0/3d/66/844035915.jpg", "externalReference": "SQGAT001", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 449000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4805237, "longitude": 2.0833063, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92613120/", "distance": "2721", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4934.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91388847", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/77/0f/3e/813430350.jpg", "externalReference": "Leb-0160", "numPhotos": 57, "price": 1339000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 468.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4541851, "longitude": 2.0850979, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91388847/", "distance": "557", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2861.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89784445", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/31/d1/776466047.jpg", "externalReference": "AP00J92V", "numPhotos": 33, "floor": "3", "price": 895000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 185.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.469577, "longitude": 2.0722096, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89784445/", "distance": "1585", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4838.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86135737", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/ec/9e/725823154.jpg", "externalReference": "leb-0054", "numPhotos": 35, "floor": "bj", "price": 1299000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 470.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4524848, "longitude": 2.0609851, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86135737/", "distance": "1559", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2764.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93173070", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e4/37/51/856310257.jpg", "externalReference": "003931", "numPhotos": 38, "floor": "4", "price": 320000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Monestir", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4749479, "longitude": 2.0892909, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93173070/", "distance": "2247", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3765.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Calle del Monestir"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93127186", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ce/c2/3e/855119065.jpg", "externalReference": "IM-2621", "numPhotos": 37, "price": 1090000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 320.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4646985, "longitude": 2.0805543, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93127186/", "distance": "946", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3406.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92275028", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/36/00/3c/835387367.jpg", "externalReference": "2072", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 450000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.467449, "longitude": 2.0843629, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92275028/", "distance": "1321", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5696.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92592862", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/0a/9b/856678933.jpg", "externalReference": "00237", "numPhotos": 38, "floor": "bj", "price": 749900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 275.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4795724, "longitude": 2.0850428, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92592862/", "distance": "2640", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2727.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92280710", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/06/f2/851401446.jpg", "externalReference": "00162", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 640000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 178.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.468643, "longitude": 2.0817424, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92280710/", "distance": "1395", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3596.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92155374", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/63/d4/c0/843243781.jpg", "externalReference": "00157", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 69.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4724555, "longitude": 2.0903657, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92155374/", "distance": "2034", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3043.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91107026", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/75/08/bf/807462773.jpg", "externalReference": "682020", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 565000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Joan Mir\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.474615, "longitude": 2.0703881, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91107026/", "distance": "2163", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3897.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Joan Mir\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90806254", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/e4/73/811314828.jpg", "externalReference": "v7224", "numPhotos": 7, "floor": "bj", "price": 429000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4762182, "longitude": 2.0888783, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90806254/", "distance": "2366", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5571.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92251116", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/1f/90/834784842.jpg", "externalReference": "003929", "numPhotos": 53, "floor": "bj", "price": 1339000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 470.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Calle Oce\u00e0 Atl\u00e0ntic", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.452948, "longitude": 2.0861646, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92251116/", "distance": "700", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2849.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle Oce\u00e0 Atl\u00e0ntic"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91784790", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/a7/b5/823217990.jpg", "externalReference": "VSC2002010-5", "numPhotos": 54, "price": 1590750.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 594.0, "exterior": false, "rooms": 9, "bathrooms": 5, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4544206, "longitude": 2.0557409, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91784790/", "distance": "1949", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2678.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91700698", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a7/9b/78/821146481.jpg", "externalReference": "VSC2010010-1", "numPhotos": 21, "price": 580000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 96.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4665495, "longitude": 2.0443425, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91700698/", "distance": "3106", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6042.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91521596", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cc/8b/4f/816560881.jpg", "externalReference": "VSC2007017-4", "numPhotos": 26, "price": 1280000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 1850.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4722458, "longitude": 2.0473108, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91521596/", "distance": "3183", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 692.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91426167", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/aa/16/1a/814301526.jpg", "externalReference": "VSC2007013-4", "numPhotos": 23, "price": 1100000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 293.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4670309, "longitude": 2.0867277, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91426167/", "distance": "1359", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3754.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91249807", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5a/32/8c/810201600.jpg", "externalReference": "VSC1912009-5", "numPhotos": 53, "price": 1790000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 491.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4662229, "longitude": 2.0789545, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91249807/", "distance": "1107", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3646.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90346627", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/95/e8/20/788665074.jpg", "externalReference": "VSC2005006-4", "numPhotos": 29, "price": 1200000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 400.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4632322, "longitude": 2.0420369, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90346627/", "distance": "3176", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3000.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90346468", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/b4/30/788660656.jpg", "externalReference": "VSC1605015-5", "numPhotos": 46, "price": 1350000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 440.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4635999, "longitude": 2.0424387, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90346468/", "distance": "3154", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3068.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93166652", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/59/2f/b6/855971445.jpg", "externalReference": "MOR3931", "numPhotos": 38, "floor": "4", "price": 320000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Borrell", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4765064, "longitude": 2.0911101, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93166652/", "distance": "2466", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3765.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Calle de Borrell"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93092004", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/aa/7e/09/854315142.jpg", "externalReference": "00287", "numPhotos": 25, "floor": "6", "price": 275000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4716011, "longitude": 2.0775751, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93092004/", "distance": "1709", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92754364", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/73/08/98/849906866.jpg", "externalReference": "3351", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4720823, "longitude": 2.079071, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92754364/", "distance": "1759", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3684.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92723150", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/3d/89/846505773.jpg", "externalReference": "00238", "numPhotos": 27, "floor": "bj", "price": 555000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 144.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4716898, "longitude": 2.0832246, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92723150/", "distance": "1751", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3854.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92191019", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1d/97/a1/833764590.jpg", "externalReference": "GTA.V030", "numPhotos": 47, "floor": "bj", "price": 445000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4800942, "longitude": 2.0825549, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92191019/", "distance": "2666", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4450.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90805344", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/92/71/c0/798985197.jpg", "externalReference": "STC", "numPhotos": 25, "floor": "3", "price": 540000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 123.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4748858, "longitude": 2.0839148, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90805344/", "distance": "2110", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4390.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93046000", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7f/43/37/855033396.jpg", "externalReference": "00283", "numPhotos": 18, "floor": "bj", "price": 290000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Joan XXIII", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4785791, "longitude": 2.0869108, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93046000/", "distance": "2567", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3053.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Joan XXIII"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92482360", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/77/3a/3f/840762612.jpg", "numPhotos": 40, "price": 1250000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 310.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle d'\u00c0ngel Guimer\u00e0", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.466495, "longitude": 2.0780871, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92482360/", "distance": "1140", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4032.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle d'\u00c0ngel Guimer\u00e0"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90553646", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8b/1a/2f/792976252.jpg", "numPhotos": 38, "price": 998000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 369.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "brollador", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4520968, "longitude": 2.0442838, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90553646/", "distance": "2930", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2705.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en brollador"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92060432", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/ed/e0/829863375.jpg", "externalReference": "20139", "numPhotos": 31, "floor": "bj", "price": 556000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 144.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Calle del Carme", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4729139, "longitude": 2.0858946, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92060432/", "distance": "1938", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3861.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado en Calle del Carme"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91328278", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9b/c6/d3/812067266.jpg", "externalReference": "108", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 450000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lluis Companys", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4696269, "longitude": 2.0774581, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91328278/", "distance": "1491", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4128.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Lluis Companys"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91199090", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e1/35/30/808963633.jpg", "externalReference": "23871-v-CV116-14", "numPhotos": 24, "price": 1150000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 400.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Avenida Mas Fuster", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.455928, "longitude": 2.0571029, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91199090/", "distance": "1825", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2875.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Avenida Mas Fuster"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92536122", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/40/a3/842043938.jpg", "externalReference": "00221", "numPhotos": 27, "floor": "bj", "price": 555000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 144.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4725898, "longitude": 2.0822246, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92536122/", "distance": "1835", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3854.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92521313", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cf/53/54/841621850.jpg", "externalReference": "00213", "numPhotos": 32, "floor": "2", "price": 480000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4713824, "longitude": 2.0881472, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92521313/", "distance": "1845", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3636.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92061250", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e2/5d/86/829891601.jpg", "externalReference": "00141", "numPhotos": 30, "floor": "2", "price": 590000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 139.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4614869, "longitude": 2.0733073, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92061250/", "distance": "750", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4245.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91450947", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/14/40/5c/814910491.jpg", "externalReference": "STC25859", "numPhotos": 33, "price": 780000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 248.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4703606, "longitude": 2.074789, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91450947/", "distance": "1606", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3145.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92512829", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/54/de/69/841466320.jpg", "externalReference": "STC26852", "numPhotos": 10, "price": 468600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4701957, "longitude": 2.0805817, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92512829/", "distance": "1554", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5093.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92255068", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/01/16/834868418.jpg", "externalReference": "STC26895", "numPhotos": 10, "price": 368600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4709976, "longitude": 2.0833261, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92255068/", "distance": "1677", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6582.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92255067", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/0c/48/834867803.jpg", "externalReference": "STC26899", "numPhotos": 10, "price": 382500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 64.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4730976, "longitude": 2.0861261, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92255067/", "distance": "1963", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5977.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92246226", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/96/be/9a/834665594.jpg", "externalReference": "STC26887", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 449500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4746976, "longitude": 2.0841261, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92246226/", "distance": "2093", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4940.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91998034", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/f6/ed/850944582.jpg", "externalReference": "TERPIS_175", "numPhotos": 7, "price": 420500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4573163, "longitude": 2.0712981, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91998034/", "distance": "653", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6007.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91998033", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/40/2a/95/850944543.jpg", "externalReference": "TERPIS_176", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 51.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4580163, "longitude": 2.0700981, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91998033/", "distance": "767", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7190.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91998041", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7d/d0/c2/850944592.jpg", "externalReference": "TERPIS_177", "numPhotos": 8, "price": 382500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4561163, "longitude": 2.0715981, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91998041/", "distance": "617", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6955.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91998047", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/34/c0/93/850944568.jpg", "externalReference": "TERPIS_178", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 51.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4581163, "longitude": 2.0705981, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91998047/", "distance": "730", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7190.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87686927", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/df/da/d8/728447625.jpg", "externalReference": "LFS6034", "numPhotos": 15, "price": 2500000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 594.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4616927, "longitude": 2.0516516, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87686927/", "distance": "2358", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4209.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93054681", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a7/4e/02/853478340.jpg", "externalReference": "STC27536", "numPhotos": 34, "price": 1190000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 340.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4556061, "longitude": 2.0561551, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93054681/", "distance": "1905", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3500.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92822214", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bd/46/72/848966027.jpg", "externalReference": "STC27515", "numPhotos": 24, "price": 720000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 141.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4655272, "longitude": 2.0814266, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92822214/", "distance": "1049", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5106.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87141032", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a4/52/86/845834455.jpg", "externalReference": "AP00J67V", "numPhotos": 13, "price": 715000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 172.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4697893, "longitude": 2.0845528, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87141032/", "distance": "1573", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4157.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92910753", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/15/c0/850871084.jpg", "externalReference": "AP00M194V", "numPhotos": 30, "price": 660000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 175.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4703595, "longitude": 2.0509328, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92910753/", "distance": "2815", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3771.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92643547", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/86/9b/7c/844683988.jpg", "externalReference": "1012", "numPhotos": 19, "floor": "bj", "price": 298000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Josep de Peray", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4745334, "longitude": 2.0668391, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92643547/", "distance": "2270", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 25000.0}, "priceByArea": 5418.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Josep de Peray"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92028187", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1e/6c/97/829010544.jpg", "externalReference": "2189", "numPhotos": 15, "floor": "bj", "price": 590000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4760696, "longitude": 2.0726863, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92028187/", "distance": "2264", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5413.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91929415", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/e0/cc/854139537.jpg", "externalReference": "26196", "numPhotos": 33, "price": 795000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 351.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4494367, "longitude": 2.0679748, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91929415/", "distance": "1192", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2265.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91929444", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e1/28/44/850786019.jpg", "externalReference": "26423", "numPhotos": 37, "price": 2400000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 704.0, "exterior": false, "rooms": 8, "bathrooms": 3, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4646878, "longitude": 2.0985732, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91929444/", "distance": "1880", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3409.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91778796", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f5/34/f1/823074248.jpg", "externalReference": "2183", "numPhotos": 10, "floor": "6", "price": 275000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4714588, "longitude": 2.0782486, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91778796/", "distance": "1691", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89147134", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/88/71/9c/764593601.jpg", "externalReference": "1734", "numPhotos": 15, "price": 2250000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 636.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4577562, "longitude": 2.0843461, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89147134/", "distance": "474", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3538.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "26977975", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/60/86/49120539.jpg", "externalReference": "918", "numPhotos": 19, "price": 999000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 430.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4599089, "longitude": 2.0708757, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/26977975/", "distance": "789", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2323.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92760570", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fe/e4/50/847492653.jpg", "externalReference": "IM-1321", "numPhotos": 39, "price": 750000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 352.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4670392, "longitude": 2.0500444, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92760570/", "distance": "2694", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2131.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92759066", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/24/d6/cb/847453490.jpg", "externalReference": "IM-1121", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 780000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 199.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Torreblanca", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Torreblanca", "country": "es", "latitude": 41.4726723, "longitude": 2.0929658, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92759066/", "distance": "2163", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3920.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torreblanca, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92688231", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/91/73/17/845709278.jpg", "externalReference": "IM-0921", "numPhotos": 40, "price": 890000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 380.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.45073, "longitude": 2.04304, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92688231/", "distance": "3059", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2342.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92575433", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/58/e4/82/843064565.jpg", "externalReference": "1244", "numPhotos": 23, "floor": "bj", "price": 765000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4644878, "longitude": 2.0827387, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92575433/", "distance": "966", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6652.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92481938", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3d/56/e7/840756602.jpg", "externalReference": "V.22", "numPhotos": 11, "price": 1050000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 466.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Avenida Mosent Jacint verdager s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4572714, "longitude": 2.043446, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92481938/", "distance": "2965", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2253.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Avenida Mosent Jacint verdager s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92220940", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fc/64/5c/834007741.jpg", "externalReference": "1241", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 680000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4675957, "longitude": 2.0785065, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92220940/", "distance": "1260", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5913.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91549777", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/01/01/12/817249758.jpg", "externalReference": "8592", "numPhotos": 32, "price": 650000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4654786, "longitude": 2.0558624, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91549777/", "distance": "2184", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5200.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90407300", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/87/9f/cc/790114904.jpg", "externalReference": "003914", "numPhotos": 50, "floor": "bj", "price": 725000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 299.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4693168, "longitude": 2.0462197, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90407300/", "distance": "3093", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2425.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93188808", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4d/f8/4c/856551587.jpg", "externalReference": "STC28153", "numPhotos": 4, "price": 2050000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 500.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4568276, "longitude": 2.076957, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93188808/", "distance": "182", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4100.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91912200", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8d/7b/0d/826284977.jpg", "externalReference": "3183", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 199000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Vallvidrera - El Tibidabo i les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Barcelona", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "country": "es", "neighborhood": "Vallvidrera - El Tibidabo i les Planes", "latitude": 41.4289598, "longitude": 2.0812704, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91912200/", "distance": "3041", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3159.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vallvidrera - El Tibidabo i les Planes, Barcelona", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91699019", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/b0/8d/821112096.jpg", "externalReference": "STC26177", "numPhotos": 36, "price": 1090000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 320.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.465569, "longitude": 2.0826066, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91699019/", "distance": "1077", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3406.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91682331", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/51/53/0d/820695019.jpg", "externalReference": "STC26124", "numPhotos": 35, "price": 975000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 369.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.45333, "longitude": 2.04194, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91682331/", "distance": "3106", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2642.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91520041", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/83/59/64/816531702.jpg", "externalReference": "STC25872", "numPhotos": 46, "price": 1425000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 614.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4591287, "longitude": 2.0731443, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91520041/", "distance": "583", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2321.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91049357", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/2a/a9/805638774.jpg", "externalReference": "STC24861", "numPhotos": 34, "price": 1790000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 426.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4675229, "longitude": 2.0773545, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91049357/", "distance": "1259", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4202.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90366094", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/09/33/0b/789148836.jpg", "externalReference": "STC24650", "numPhotos": 44, "price": 2200000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 736.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4578001, "longitude": 2.0771987, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90366094/", "distance": "228", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2989.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89948339", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3c/23/b7/779979449.jpg", "externalReference": "STC24099", "numPhotos": 46, "price": 2200000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 551.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 6, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45551, "longitude": 2.07631, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89948339/", "distance": "239", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3993.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89145636", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4d/e2/c5/764541592.jpg", "externalReference": "STC23273", "numPhotos": 37, "price": 4400000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 417.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 8, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4591349, "longitude": 2.0773373, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89145636/", "distance": "348", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10552.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88679453", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4f/52/d2/752564108.jpg", "externalReference": "STC22515", "numPhotos": 59, "price": 2565000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 540.0, "exterior": false, "rooms": 7, "bathrooms": 6, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.459323, "longitude": 2.0824676, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88679453/", "distance": "446", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4750.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92578816", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/10/8e/67/843324054.jpg", "externalReference": "AP00J120V", "numPhotos": 33, "price": 795000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 430.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4614806, "longitude": 2.0424196, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92578816/", "distance": "3103", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1849.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91954609", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e7/a3/19/835547045.jpg", "externalReference": "191", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 552000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 119.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4783974, "longitude": 2.0802933, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91954609/", "distance": "2463", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4639.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91832838", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6f/1c/6b/824373182.jpg", "externalReference": "AP00J90V", "numPhotos": 37, "price": 975000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 468.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4652438, "longitude": 2.0681279, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91832838/", "distance": "1348", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2083.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92677785", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/04/21/99/845465155.jpg", "externalReference": "IM-0821", "numPhotos": 49, "price": 550000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4751418, "longitude": 2.0875599, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92677785/", "distance": "2216", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2750.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92584293", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6d/f4/db/843284707.jpg", "externalReference": "MOR3914", "numPhotos": 49, "price": 725000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 299.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4688102, "longitude": 2.0484387, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92584293/", "distance": "2904", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2425.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92520727", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/40/f7/841605799.jpg", "externalReference": "MOR3929", "numPhotos": 49, "price": 1339000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 475.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4548504, "longitude": 2.0828981, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92520727/", "distance": "360", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2819.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91931662", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/09/b4/48/826723454.jpg", "externalReference": "27941", "numPhotos": 40, "price": 1080000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 403.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4533783, "longitude": 2.0500055, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91931662/", "distance": "2438", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2680.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91576044", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/37/85/91/817988895.jpg", "externalReference": "27848", "numPhotos": 40, "price": 1250000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 310.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4664029, "longitude": 2.0841841, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91576044/", "distance": "1207", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4032.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91420144", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/18/3a/92/814140512.jpg", "externalReference": "26510", "numPhotos": 41, "price": 1495000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 260.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4638263, "longitude": 2.0724886, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91420144/", "distance": "1001", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5750.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91302952", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7b/2a/7d/811468035.jpg", "externalReference": "27771", "numPhotos": 51, "price": 1285000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 411.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4674858, "longitude": 2.0748842, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91302952/", "distance": "1294", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3127.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91815859", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/87/05/823960220.jpg", "externalReference": "Sant Cugat 1", "numPhotos": 18, "price": 440000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 171.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4538029, "longitude": 2.0863879, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91815859/", "distance": "672", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2573.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "40133301", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/34/10/8e/274465101.jpg", "externalReference": "V7603", "numPhotos": 1, "price": 1299000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 470.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4559848, "longitude": 2.0593851, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/40133301/", "distance": "1635", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2764.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92645410", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d1/7f/5b/844727737.jpg", "externalReference": "IM-0521", "numPhotos": 15, "price": 1500000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 350.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Paseo Noguera", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4561736, "longitude": 2.053457, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92645410/", "distance": "2129", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4286.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Paseo Noguera"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90478613", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/36/4b/f8/791417709.jpg", "externalReference": "1303", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 295000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Clementina Arderiu", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4783, "longitude": 2.08739, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90478613/", "distance": "2548", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4683.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Clementina Arderiu"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90163200", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/ba/b3/784687904.jpg", "externalReference": "CHV602", "numPhotos": 10, "price": 2250000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 675.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Paseo Vall de Gausac", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4603259, "longitude": 2.0880814, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90163200/", "distance": "880", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3333.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Paseo Vall de Gausac"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92582662", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/80/94/47/854148443.jpg", "externalReference": "00236", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 240000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4726743, "longitude": 2.0893811, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92582662/", "distance": "2019", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3529.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92511347", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fc/9e/fc/841426967.jpg", "externalReference": "00210", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 368600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4732986, "longitude": 2.0835765, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92511347/", "distance": "1932", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6582.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92511315", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2f/7a/a8/847141271.jpg", "externalReference": "00205", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 420500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4716986, "longitude": 2.0846765, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92511315/", "distance": "1780", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5006.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92511335", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a6/b4/ae/841426891.jpg", "externalReference": "00203", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 51.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4729986, "longitude": 2.0860765, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92511335/", "distance": "1952", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7190.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91949237", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a7/0f/42/827135561.jpg", "externalReference": "00101", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 290000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4707839, "longitude": 2.0801737, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91949237/", "distance": "1617", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3187.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91897412", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c0/f3/d1/825928253.jpg", "externalReference": "3182", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 199000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4331488, "longitude": 2.0890675, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91897412/", "distance": "2703", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3159.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90124783", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/83/cd/14/783827341.jpg", "externalReference": "BR-0205", "numPhotos": 25, "price": 4400000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 460.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4596349, "longitude": 2.0755373, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90124783/", "distance": "473", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9565.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92574172", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8a/d3/87/843025210.jpg", "externalReference": "207", "numPhotos": 17, "price": 725000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 215.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4644928, "longitude": 2.0463107, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92574172/", "distance": "2874", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3372.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91958449", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/34/20/837658426.jpg", "externalReference": "AP00M174V", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 630000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.476247, "longitude": 2.0694091, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91958449/", "distance": "2361", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5250.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91831807", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a4/99/dd/826517275.jpg", "externalReference": "0042020", "numPhotos": 17, "price": 1295000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 351.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Perez Galdos", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4543168, "longitude": 2.0583468, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91831807/", "distance": "1735", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3689.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Perez Galdos"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93030397", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/31/08/ed/853016760.jpg", "externalReference": "v2078", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 285000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Molins de Rei", "province": "Barcelona", "municipality": "Molins de Rei", "country": "es", "latitude": 41.4419328, "longitude": 2.0585354, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93030397/", "distance": "2334", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Molins de Rei", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92781430", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/de/b3/14/847984457.jpg", "externalReference": "AP00J128V", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 290000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 43.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4710123, "longitude": 2.0847284, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92781430/", "distance": "1708", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6744.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89886984", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7d/0b/5d/817179775.jpg", "externalReference": "STC24095", "numPhotos": 14, "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 51.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4735976, "longitude": 2.0835261, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89886984/", "distance": "1964", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7190.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87421033", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ab/2f/55/824932424.jpg", "externalReference": "003901", "numPhotos": 29, "floor": "bj", "price": 875000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 296.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4618167, "longitude": 2.0637349, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87421033/", "distance": "1414", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2956.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92848269", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/14/0e/f6/849409329.jpg", "externalReference": "IM-1721", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 750000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.46733, "longitude": 2.06879, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92848269/", "distance": "1496", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5172.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92652030", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/12/8c/d7/844905899.jpg", "externalReference": "MIRA001", "numPhotos": 13, "price": 930000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "orquidea, 31", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4658548, "longitude": 2.0512015, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92652030/", "distance": "2550", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 10333.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en orquidea, 31"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92650716", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4f/3e/41/844871002.jpg", "externalReference": "IM-0621", "numPhotos": 17, "price": 774000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 275.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4530629, "longitude": 2.0472448, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92650716/", "distance": "2670", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2815.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84868708", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c1/6f/c3/850831085.jpg", "externalReference": "003880", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 100000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 35.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Llu\u00eds Companys i Jover", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4700117, "longitude": 2.0793409, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84868708/", "distance": "1529", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2857.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida Llu\u00eds Companys i Jover"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92160939", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/44/6e/98/845208736.jpg", "externalReference": "STC26712", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 309500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 43.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4678563, "longitude": 2.0836111, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92160939/", "distance": "1345", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7198.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92601842", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/90/73/d1/843733476.jpg", "externalReference": "MOR3901", "numPhotos": 28, "price": 875000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 300.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4635457, "longitude": 2.0623193, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92601842/", "distance": "1609", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2917.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92478736", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/f7/9c/840654532.jpg", "externalReference": "CR", "numPhotos": 15, "floor": "bj", "price": 350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4780341, "longitude": 2.0843035, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92478736/", "distance": "2460", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4268.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92889136", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d2/9c/73/850307094.jpg", "externalReference": "IM-2321", "numPhotos": 4, "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4746976, "longitude": 2.0845261, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92889136/", "distance": "2100", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5642.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92888261", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2c/65/a4/850285598.jpg", "externalReference": "IM-2121", "numPhotos": 3, "price": 965000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 300.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4741489, "longitude": 2.0829646, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92888261/", "distance": "2016", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3217.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92623368", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/95/9a/0b/844199218.jpg", "externalReference": "AP00M84V", "numPhotos": 10, "floor": "1", "price": 295000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Sant Dom\u00e8nec", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4736569, "longitude": 2.0815192, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92623368/", "distance": "1945", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3986.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91151794", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/63/fb/f1/811555564.jpg", "externalReference": "AP00M85V", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 290000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Sant Dom\u00e8nec", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4768548, "longitude": 2.07924, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91151794/", "distance": "2289", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3919.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92645287", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fe/06/bd/844724188.jpg", "externalReference": "IM-0421", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 445000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.472066, "longitude": 2.0671138, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92645287/", "distance": "2017", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3532.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86607591", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fe/78/57/697969420.jpg", "externalReference": "01632", "numPhotos": 65, "price": 895000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 450.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4688826, "longitude": 2.046169, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86607591/", "distance": "3075", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1989.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87573701", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e9/94/29/725209682.jpg", "externalReference": "01688", "numPhotos": 46, "price": 550000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 178.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Major de la Floresta", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4405904, "longitude": 2.0742392, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87573701/", "distance": "1787", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3090.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Major de la Floresta"}, "hasPlan": false, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91539134", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/8a/d4/842015692.jpg", "externalReference": "01874", "numPhotos": 61, "price": 680000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 180.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Ordal", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4721814, "longitude": 2.0476316, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91539134/", "distance": "3157", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3778.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en Ordal"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91998196", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/65/4d/e1/828275219.jpg", "externalReference": "808-20V", "numPhotos": 30, "floor": "bj", "price": 575000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Rius i Taulet", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4760696, "longitude": 2.0721863, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91998196/", "distance": "2274", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5583.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida Rius i Taulet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89840406", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/50/16/9a/777775436.jpg", "externalReference": "W-02IYP0", "numPhotos": 43, "floor": "2", "price": 530000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4775413, "longitude": 2.0710968, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89840406/", "distance": "2456", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3313.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92329599", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4e/02/0d/837134633.jpg", "numPhotos": 34, "floor": "bj", "price": 439000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "COMAS I SOLA", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4655041, "longitude": 2.0649524, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92329599/", "distance": "1558", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4933.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en COMAS I SOLA"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89940733", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/b6/e4/779804685.jpg", "externalReference": "1390", "numPhotos": 32, "price": 1100000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 392.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Toledo", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4670217, "longitude": 2.0612244, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89940733/", "distance": "1904", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2806.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle de Toledo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85930981", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/69/69/bc/757274047.jpg", "externalReference": "1193", "numPhotos": 25, "floor": "bj", "price": 455000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Vill\u00e0", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45844, "longitude": 2.07414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85930981/", "distance": "472", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3922.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Vill\u00e0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90210300", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dc/da/24/785505470.jpg", "externalReference": "W-02JA7M", "numPhotos": 33, "floor": "4", "price": 295000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.471993, "longitude": 2.0842198, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90210300/", "distance": "1802", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3986.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88375594", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ef/77/75/785312545.jpg", "externalReference": "235813", "numPhotos": 41, "floor": "bj", "price": 2200000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 551.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45721, "longitude": 2.07391, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88375594/", "distance": "437", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3993.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92442940", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cb/af/6a/839730263.jpg", "externalReference": "1466", "numPhotos": 30, "floor": "1", "price": 490000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 122.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4709525, "longitude": 2.0808811, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92442940/", "distance": "1640", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4016.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92247147", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/ce/ed/834690329.jpg", "externalReference": "6830", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 360000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4701485, "longitude": 2.0832185, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92247147/", "distance": "1583", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3913.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93179195", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/69/8a/58/856282674.jpg", "externalReference": "01919", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 450000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Barcelona", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4643367, "longitude": 2.0869619, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93179195/", "distance": "1116", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6250.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Barcelona"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93131598", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/37/fc/6a/855228461.jpg", "externalReference": "01788", "numPhotos": 43, "floor": "bj", "price": 850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 156.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Joan Oliver", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.463898, "longitude": 2.0889053, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93131598/", "distance": "1183", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5449.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Joan Oliver"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92609279", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dc/2a/72/847434052.jpg", "externalReference": "W-02L09E", "numPhotos": 33, "floor": "1", "price": 330000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4741125, "longitude": 2.0846063, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92609279/", "distance": "2038", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3300.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92640339", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f8/11/be/854215310.jpg", "externalReference": "01901", "numPhotos": 37, "price": 595000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 127.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Madrid", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.46689, "longitude": 2.0465849, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92640339/", "distance": "2948", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4685.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Madrid"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92775334", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/b2/39/847829806.jpg", "externalReference": "01905", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 515000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Manuel Farr\u00e9s", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4741384, "longitude": 2.0726422, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92775334/", "distance": "2057", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4256.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Manuel Farr\u00e9s"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93127264", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c3/92/3e/855179691.jpg", "externalReference": "01914", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Orient", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4743414, "longitude": 2.0919571, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93127264/", "distance": "2281", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4593.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Orient"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92487319", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/07/c7/d8/855282729.jpg", "externalReference": "01897", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 360000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Can Volpelleres", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4798764, "longitude": 2.0793666, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92487319/", "distance": "2625", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5538.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Can Volpelleres"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92435708", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/3c/67/839502882.jpg", "externalReference": "01767", "numPhotos": 53, "floor": "1", "price": 699000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 180.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Ramon Casas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4774523, "longitude": 2.0721712, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92435708/", "distance": "2424", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3883.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Ramon Casas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93033595", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/69/54/e0/853088472.jpg", "numPhotos": 57, "price": 400000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 189.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "casino, 21", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4432447, "longitude": 2.0729515, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93033595/", "distance": "1532", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2116.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en casino, 21"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93167312", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/45/fe/6b/855989064.jpg", "externalReference": "10727", "numPhotos": 51, "price": 595000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4691694, "longitude": 2.0722423, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93167312/", "distance": "1542", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4577.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93003068", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/34/5b/94/852802966.jpg", "externalReference": "W-02KZPR", "numPhotos": 52, "floor": "bj", "price": 680000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 180.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4726814, "longitude": 2.0510316, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93003068/", "distance": "2960", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3778.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93111935", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b9/17/34/854767934.jpg", "externalReference": "EC Atico 2\u00ba1\u00ba", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 1171500.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 304.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle Vill\u00e1, 129", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45853, "longitude": 2.0743999, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/93111935/", "distance": "459", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3854.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Calle Vill\u00e1, 129"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93111793", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f8/6f/b1/854767920.jpg", "externalReference": "EC 1\u00ba2\u00ba", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 1065500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 278.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle Vill\u00e1, 129", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45853, "longitude": 2.0743999, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/93111793/", "distance": "459", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3833.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Vill\u00e1, 129"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93111935", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b9/17/34/854767934.jpg", "externalReference": "EC Atico 2\u00ba1\u00ba", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 1171500.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 304.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle Vill\u00e1, 129", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45853, "longitude": 2.0743999, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/93111935/", "distance": "459", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3854.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Calle Vill\u00e1, 129"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93111788", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/20/4d/854767916.jpg", "externalReference": "EC BJ 1", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 1227500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 273.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle Vill\u00e1, 129", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45853, "longitude": 2.0743999, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/93111788/", "distance": "459", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4496.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Vill\u00e1, 129"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93111751", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7a/bb/27/854767910.jpg", "externalReference": "EA Atico 2\u00ba2\u00ba", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 949500.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 225.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle Vill\u00e1, 129", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45853, "longitude": 2.0743999, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/93111751/", "distance": "459", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4220.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Calle Vill\u00e1, 129"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93111724", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f9/bd/e5/854767888.jpg", "externalReference": "EA 1\u00ba2\u00ba", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 799500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 196.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle Vill\u00e1, 129", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45853, "longitude": 2.0743999, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/93111724/", "distance": "459", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4079.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Vill\u00e1, 129"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92139796", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/8f/ca/831939303.jpg", "externalReference": "1460", "numPhotos": 27, "price": 515000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Manel Farr\u00e9s", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4742384, "longitude": 2.0729422, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92139796/", "distance": "2061", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4256.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Manel Farr\u00e9s"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93171790", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d0/e7/f2/856098145.jpg", "externalReference": "W-02LB2L", "numPhotos": 63, "floor": "1", "price": 1395000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 276.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4557492, "longitude": 2.0809002, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93171790/", "distance": "167", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5054.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89138862", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/67/5c/45/764370029.jpg", "externalReference": "W-02235H", "numPhotos": 48, "price": 1750000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 700.0, "exterior": false, "rooms": 7, "bathrooms": 6, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4589817, "longitude": 2.0447571, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89138862/", "distance": "2870", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2500.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85640557", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c6/78/97/809138115.jpg", "externalReference": "W-0275DQ", "numPhotos": 50, "price": 790000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 404.0, "exterior": false, "rooms": 8, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4525254, "longitude": 2.050987, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85640557/", "distance": "2371", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1955.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90213343", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/65/f9/8d/820466776.jpg", "externalReference": "W-02JA7R", "numPhotos": 32, "floor": "bj", "price": 315000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.468793, "longitude": 2.0864198, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90213343/", "distance": "1524", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4091.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91908966", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/70/52/24/734665396.jpg", "externalReference": "2 2\u00ba 3\u00aa", "numPhotos": 42, "floor": "2", "price": 523000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Mare de Deu del Roser, 19", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4820974, "longitude": 2.0721483, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91908966/", "distance": "2929", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3607.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Mare de Deu del Roser, 19"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87933829", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2a/e5/ab/734596999.jpg", "externalReference": "01727", "numPhotos": 14, "price": 415000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Terrissers", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4705494, "longitude": 2.0462424, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87933829/", "distance": "3158", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4150.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Terrissers"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93165635", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c6/a9/45/855947341.jpg", "externalReference": "IG20210304", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 445000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "auladell", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4784973, "longitude": 2.0738736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93165635/", "distance": "2509", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4045.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en auladell"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38786084", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/84/b9/847533142.jpg", "externalReference": "01219", "numPhotos": 39, "price": 580000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Paseo del Nard", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4655647, "longitude": 2.0439509, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38786084/", "distance": "3098", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5800.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Paseo del Nard"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92482756", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cd/da/de/840771414.jpg", "externalReference": "BN4-420", "numPhotos": 24, "floor": "en", "price": 389900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Rambla DEL CELLER", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4702172, "longitude": 2.0890191, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92482756/", "distance": "1761", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4642.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Rambla DEL CELLER"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88013013", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ab/87/90/736439147.jpg", "externalReference": "VPS08", "numPhotos": 43, "price": 1195000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 500.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "San Rafael", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4653195, "longitude": 2.077103, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88013013/", "distance": "1019", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2390.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en San Rafael"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93175867", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/92/59/b0/856203417.jpg", "externalReference": "8685", "numPhotos": 54, "price": 1350000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 515.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.45851, "longitude": 2.0545668, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93175867/", "distance": "2051", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2621.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92591170", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/1f/49/843452661.jpg", "externalReference": "255", "numPhotos": 17, "floor": "en", "price": 270000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 83.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pasaje TORREBLANCA", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4705785, "longitude": 2.0907037, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92591170/", "distance": "1866", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3253.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Pasaje TORREBLANCA"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92789189", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a0/10/3e/848186112.jpg", "externalReference": "V.26", "numPhotos": 45, "price": 995000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 402.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Calle Strauss, 6", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4617342, "longitude": 2.0692423, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92789189/", "distance": "1016", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2475.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle Strauss, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92856602", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/08/be/92/849614827.jpg", "externalReference": "W-02L1IR", "numPhotos": 36, "floor": "bj", "price": 438000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Volpelleres", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4813359, "longitude": 2.0719959, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92856602/", "distance": "2848", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4018.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93125646", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b4/c6/5d/855085001.jpg", "numPhotos": 53, "floor": "2", "price": 545000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 131.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "alfons d'arago", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4784391, "longitude": 2.0761996, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93125646/", "distance": "2477", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4160.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en alfons d'arago"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91240522", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/9f/e9/799845656.jpg", "externalReference": "2\u00ba 2\u00aa", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 449000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Carrer d'Orient, 18", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4744182, "longitude": 2.0873783, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91240522/", "distance": "2135", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7127.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Carrer d'Orient, 18"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91240518", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/eb/3e/e5/799845660.jpg", "externalReference": "2\u00ba 1\u00aa", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 459000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Carrer d'Orient, 18", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4744182, "longitude": 2.0873783, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91240518/", "distance": "2135", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6039.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Carrer d'Orient, 18"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91240480", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/9f/e9/799845656.jpg", "externalReference": "Bajos 1\u00aa", "numPhotos": 9, "floor": "bj", "price": 389000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Carrer d'Orient, 18", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4744182, "longitude": 2.0873783, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91240480/", "distance": "2135", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5118.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Carrer d'Orient, 18"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91240501", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b7/99/b9/799845658.jpg", "externalReference": "1\u00ba 1\u00aa", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 365000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Carrer d'Orient, 18", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4744182, "longitude": 2.0873783, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91240501/", "distance": "2135", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5214.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Carrer d'Orient, 18"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91240499", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/82/b1/799845657.jpg", "externalReference": "Bajos 2\u00aa", "numPhotos": 9, "floor": "bj", "price": 429000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Carrer d'Orient, 18", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4744182, "longitude": 2.0873783, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91240499/", "distance": "2135", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5571.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Carrer d'Orient, 18"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90117165", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/46/f7/783575919.jpg", "externalReference": "CU3699", "numPhotos": 25, "price": 850000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 220.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Mirasol s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4709269, "longitude": 2.0470611, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90117165/", "distance": "3121", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3864.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Mirasol s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "34326641", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/21/b6/fd/201875908.jpg", "externalReference": "00226", "numPhotos": 39, "price": 1050000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 370.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4645446, "longitude": 2.071773, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/34326641/", "distance": "1100", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2838.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en valldoreix"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87661876", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/6b/43/727675565.jpg", "externalReference": "01684", "numPhotos": 44, "price": 875000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 296.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Bilbao", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4652497, "longitude": 2.0640102, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87661876/", "distance": "1600", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2956.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado en Bilbao"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93130889", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f9/5a/09/855209281.jpg", "externalReference": "1486", "numPhotos": 61, "price": 970000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4665833, "longitude": 2.0734194, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93130889/", "distance": "1238", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4850.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91984207", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/da/f8/67/839476268.jpg", "externalReference": "VI-000-030-671-413", "numPhotos": 32, "price": 524500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 183.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4711573, "longitude": 2.0456888, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91984207/", "distance": "3232", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2866.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91143696", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d2/f1/20/807761295.jpg", "externalReference": "627", "numPhotos": 38, "floor": "2", "price": 435000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Llu\u00eds Companys", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4690156, "longitude": 2.0802776, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91143696/", "distance": "1422", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4394.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida Llu\u00eds Companys"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92868855", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bf/ef/47/849922541.jpg", "externalReference": "1293-SQ", "numPhotos": 25, "floor": "bj", "price": 225000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 61.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo de torreblanca, 5", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4724703, "longitude": 2.0896522, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92868855/", "distance": "2008", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3689.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Paseo de torreblanca, 5"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92154468", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/09/93/e7/832258150.jpg", "externalReference": "W-02KL4M", "numPhotos": 57, "floor": "bj", "price": 780000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 257.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4695606, "longitude": 2.074489, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92154468/", "distance": "1525", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3035.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91845965", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/b7/92/845390000.jpg", "externalReference": "ONSC2008001 ", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 495000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Orient s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4746414, "longitude": 2.0903571, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91845965/", "distance": "2251", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4714.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Orient s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90713189", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d1/33/e4/796741212.jpg", "externalReference": "2131", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 675000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rius i taulet, 117", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4770325, "longitude": 2.0723607, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90713189/", "distance": "2375", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 20000.0}, "priceByArea": 5114.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en rius i taulet, 117"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90130968", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e0/59/04/783893827.jpg", "externalReference": "2129", "numPhotos": 22, "floor": "bj", "price": 720000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida rius i taulet, 117", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4770325, "longitude": 2.0723607, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90130968/", "distance": "2375", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 20000.0}, "priceByArea": 5455.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida rius i taulet, 117"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84195047", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/34/3c/80/757274105.jpg", "externalReference": "1125", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Gr\u00e0cia", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4674514, "longitude": 2.0837964, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84195047/", "distance": "1306", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 12000.0}, "priceByArea": 3763.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida de Gr\u00e0cia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92045389", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c3/10/ce/830445276.jpg", "externalReference": "CV-039", "numPhotos": 28, "price": 1790000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 490.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Paseo Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4659238, "longitude": 2.0756483, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92045389/", "distance": "1110", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3653.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Paseo Valldoreix"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88276616", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/50/6a/22/829514076.jpg", "externalReference": "PV-020", "numPhotos": 30, "floor": "1", "price": 429000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Girona", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4690235, "longitude": 2.0850638, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88276616/", "distance": "1506", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4009.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Girona"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "40139252", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e2/34/9b/821125865.jpg", "externalReference": "CV-005", "numPhotos": 35, "price": 1200000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 397.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Avenida Madrid", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4642665, "longitude": 2.0424869, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/40139252/", "distance": "3170", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3023.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Avenida Madrid"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90974884", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0c/8e/b8/836759342.jpg", "externalReference": "CV-035", "numPhotos": 40, "price": 840000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 385.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Viladelprat", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4557836, "longitude": 2.0697816, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90974884/", "distance": "770", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2182.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado en Viladelprat"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91073681", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/68/d0/7f/835995584.jpg", "externalReference": "PV-024", "numPhotos": 38, "floor": "2", "price": 900000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 191.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Villa", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4603668, "longitude": 2.0732587, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91073681/", "distance": "661", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4712.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Villa"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "81818557", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7b/a0/11/805681128.jpg", "externalReference": "CV-009", "numPhotos": 38, "price": 1750000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 400.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Calle Everest", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4704782, "longitude": 2.0479322, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81818557/", "distance": "3033", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4375.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle Everest"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90692936", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/04/ab/2f/831667490.jpg", "externalReference": "CV-034", "numPhotos": 44, "price": 2818000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 589.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Mata", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4569429, "longitude": 2.0707527, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90692936/", "distance": "692", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4784.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Mata"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88262034", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/29/0d/742724509.jpg", "externalReference": "V-MR22", "numPhotos": 39, "price": 2275000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 534.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Calle Marcos Redondo", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4510532, "longitude": 2.0548749, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88262034/", "distance": "2092", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4260.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle Marcos Redondo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90450328", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/2a/61/790730121.jpg", "externalReference": "40259", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 399900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Paseo de la Creu", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4759497, "longitude": 2.0755475, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90450328/", "distance": "2208", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4209.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Paseo de la Creu"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90243480", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/42/53/65/786201361.jpg", "externalReference": "9063", "numPhotos": 27, "floor": "bj", "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4720542, "longitude": 2.087126, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90243480/", "distance": "1881", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3231.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88730718", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1e/5d/d6/754574243.jpg", "externalReference": "8126", "numPhotos": 20, "price": 320000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Volpelleres", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4842694, "longitude": 2.0683349, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88730718/", "distance": "3238", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2645.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93089177", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/74/24/854235619.jpg", "externalReference": "W-02L80W", "numPhotos": 49, "floor": "bj", "price": 790000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 169.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4709357, "longitude": 2.074029, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93089177/", "distance": "1683", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4675.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93044583", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/3c/4e/853331331.jpg", "externalReference": "W-02L5LL", "numPhotos": 50, "floor": "bj", "price": 1050000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 330.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.462969, "longitude": 2.0848066, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93044583/", "distance": "888", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3182.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93002086", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/ff/2b/852784406.jpg", "externalReference": "BL B BJ 2\u00ba", "numPhotos": 5, "floor": "bj", "price": 390000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Paseo de Sant Marg\u00ed, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4734761, "longitude": 2.079861, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/93002086/", "distance": "1915", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4588.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Paseo de Sant Marg\u00ed, 10"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93002087", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/ff/2b/852784406.jpg", "externalReference": "BL B \u00c1tico 4\u00ba1\u00ba", "numPhotos": 6, "floor": "4", "price": 780000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 141.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Paseo de Sant Marg\u00ed, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4734761, "longitude": 2.079861, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/93002087/", "distance": "1915", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5532.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Paseo de Sant Marg\u00ed, 10"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93002042", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/eb/2a/06/852784400.jpg", "externalReference": "BL A 3\u00ba2\u00ba", "numPhotos": 5, "floor": "3", "price": 840000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Paseo de Sant Marg\u00ed, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4734761, "longitude": 2.079861, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/93002042/", "distance": "1915", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5600.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Paseo de Sant Marg\u00ed, 10"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87029713", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/68/22/db/755970786.jpg", "externalReference": "W-02E4SK", "numPhotos": 68, "price": 1650000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 689.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.461748, "longitude": 2.0643948, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87029713/", "distance": "1361", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2395.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "81902364", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/60/60/f3/755942410.jpg", "externalReference": "W-02CZHO", "numPhotos": 49, "price": 1500000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 541.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 6, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4638586, "longitude": 2.0455151, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81902364/", "distance": "2915", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2773.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92874301", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e3/9c/b6/850018417.jpg", "externalReference": "W-02L6D9", "numPhotos": 63, "price": 1350000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 689.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4583507, "longitude": 2.0646235, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92874301/", "distance": "1220", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1959.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92808652", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/44/ea/26/848619449.jpg", "externalReference": "W-02EOEG", "numPhotos": 50, "price": 3600000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 700.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4651299, "longitude": 2.0837952, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92808652/", "distance": "1063", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5143.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92761463", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/31/1a/e3/847515272.jpg", "externalReference": "W-02KZXZ", "numPhotos": 33, "floor": "3", "price": 595000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4740285, "longitude": 2.0666304, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92761463/", "distance": "2228", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4103.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92746289", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/45/6e/68/847108915.jpg", "externalReference": "W-02FC2E", "numPhotos": 45, "floor": "3", "price": 595000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4695006, "longitude": 2.0674167, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92746289/", "distance": "1760", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4577.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90540715", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/f7/c5/793400331.jpg", "externalReference": "GTA.V022", "numPhotos": 78, "price": 1750000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 620.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4725927, "longitude": 2.0677626, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90540715/", "distance": "2043", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2823.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87959443", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bf/23/d8/735111652.jpg", "externalReference": "PB A1", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 889000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 338.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Josep Irla, 3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4742938, "longitude": 2.0671261, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/87959443/", "distance": "2236", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 2630.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Josep Irla, 3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87959501", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2a/2e/cb/735111655.jpg", "externalReference": "PB B1", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 829000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 365.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle Josep Irla, 3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4742938, "longitude": 2.0671261, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/87959501/", "distance": "2236", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 2271.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Josep Irla, 3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87959502", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2a/2e/cb/735111655.jpg", "externalReference": "PB B2", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 805000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 265.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Josep Irla, 3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4742938, "longitude": 2.0671261, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/87959502/", "distance": "2236", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3038.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Josep Irla, 3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93141651", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c2/ac/06/855469564.jpg", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 180000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Rambla Ribatallada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4650461, "longitude": 2.0802364, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93141651/", "distance": "982", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1607.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Rambla Ribatallada"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91445376", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/aa/da/814773647.jpg", "externalReference": "SCVPBC1", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 610000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "benet moxo, 8", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.47349, "longitude": 2.05366, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91445376/", "distance": "2851", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4207.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en benet moxo, 8"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92684898", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/54/da/56/845630272.jpg", "externalReference": "V-123789", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 235000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 87.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4745327, "longitude": 2.0861873, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92684898/", "distance": "2117", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2701.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92656750", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/4f/83/845006562.jpg", "externalReference": "V-368047", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 235000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 87.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.474106, "longitude": 2.0888764, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92656750/", "distance": "2147", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2701.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92022557", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7d/78/fe/828877476.jpg", "externalReference": "V-362572", "numPhotos": 41, "price": 690000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4695913, "longitude": 2.0721495, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92022557/", "distance": "1588", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4059.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91896625", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/ee/e1/825909677.jpg", "externalReference": "V-362572", "numPhotos": 41, "price": 690000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4748136, "longitude": 2.0720576, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91896625/", "distance": "2142", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4059.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93132485", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e5/6a/b0/855254224.jpg", "externalReference": "isantcupre", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 609900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 147.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "parc central", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.47932, "longitude": 2.0688012, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93132485/", "distance": "2701", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4149.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en parc central"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92764721", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/57/46/05/850221214.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 470000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Rius i Taulet", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4725419, "longitude": 2.0808876, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92764721/", "distance": "1817", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5054.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida de Rius i Taulet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92055320", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f0/2b/6d/829729610.jpg", "externalReference": "1246", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 420500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 83.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Migdia", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4723976, "longitude": 2.0867261, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92055320/", "distance": "1905", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5066.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Migdia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88467715", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/06/75/747472687.jpg", "externalReference": "083759", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 382500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 64.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Migdia", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4719106, "longitude": 2.0833309, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88467715/", "distance": "1776", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5977.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Migdia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88467661", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0c/46/93/747472538.jpg", "externalReference": "083760", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 51.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Migdia", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4729106, "longitude": 2.0864309, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88467661/", "distance": "1951", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7190.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Migdia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88467711", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4f/e9/ff/747472594.jpg", "externalReference": "083758", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 368600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Migdia", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4723106, "longitude": 2.0864309, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88467711/", "distance": "1888", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6582.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Migdia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88695406", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a7/97/35/752922383.jpg", "externalReference": "1719", "numPhotos": 20, "price": 550000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Paseo del caqui", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4499238, "longitude": 2.0796588, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88695406/", "distance": "706", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3235.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Paseo del caqui"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88135193", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7f/50/65/739520154.jpg", "externalReference": "1699", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 520000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Antoni de Solanell", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4700309, "longitude": 2.060586, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88135193/", "distance": "2168", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4483.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Antoni de Solanell"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85166167", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0e/ae/c4/656000543.jpg", "externalReference": "1604", "numPhotos": 34, "price": 2275000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 534.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Paseo Pintor Romero", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4549213, "longitude": 2.0584479, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85166167/", "distance": "1719", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4260.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Paseo Pintor Romero"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "81279324", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/11/2a/814923630.jpg", "externalReference": "5360", "numPhotos": 48, "price": 2818000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 560.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Avenida Mas Fuster", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4577749, "longitude": 2.0641138, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81279324/", "distance": "1252", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5032.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Avenida Mas Fuster"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91499951", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cd/da/26/816038941.jpg", "externalReference": "re333", "numPhotos": 53, "floor": "2", "price": 614500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 136.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "comas i sola", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4661771, "longitude": 2.0676, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91499951/", "distance": "1455", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4518.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en comas i sola"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90832803", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/c3/6b/799628912.jpg", "externalReference": "622", "numPhotos": 66, "price": 1400000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 420.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Avenida MADRID", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4648319, "longitude": 2.0456759, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90832803/", "distance": "2936", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3333.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Avenida MADRID"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92891428", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e2/8c/28/850361102.jpg", "externalReference": "V-368387", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 275000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4721446, "longitude": 2.0800893, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92891428/", "distance": "1768", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3481.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92680137", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/d9/3c/845515706.jpg", "externalReference": "W-02L1Y1", "numPhotos": 50, "floor": "4", "price": 1150000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 220.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4683932, "longitude": 2.0798722, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92680137/", "distance": "1350", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5227.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92360808", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/39/61/837905256.jpg", "externalReference": "BV-012021", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.474005, "longitude": 2.0867078, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92360808/", "distance": "2074", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6791.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92319722", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6b/7b/af/837390002.jpg", "externalReference": "Atico 2", "numPhotos": 10, "price": 445000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Rossell\u00f3, 26", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4695887, "longitude": 2.079457, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/92319722/", "distance": "1482", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5057.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Calle Rossell\u00f3, 26"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92319721", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/bf/f0/837389795.jpg", "externalReference": "Atico 1", "numPhotos": 10, "price": 395000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Rossell\u00f3, 26", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4695887, "longitude": 2.079457, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/92319721/", "distance": "1482", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5486.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Calle Rossell\u00f3, 26"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92319756", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/86/0a/ac/836371744.jpg", "externalReference": "1\u00ba 2\u00aa", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 385000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Rossell\u00f3, 26", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4695887, "longitude": 2.079457, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/92319756/", "distance": "1482", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5274.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Rossell\u00f3, 26"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92319735", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/16/bb/73/836371758.jpg", "externalReference": "Bajos 2", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 425000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 106.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Rossell\u00f3, 26", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4695887, "longitude": 2.079457, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/92319735/", "distance": "1482", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4009.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Calle Rossell\u00f3, 26"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92319712", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/16/bb/73/836371758.jpg", "externalReference": "Bajos 1", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 425000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Rossell\u00f3, 26", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4695887, "longitude": 2.079457, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/92319712/", "distance": "1482", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4126.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Calle Rossell\u00f3, 26"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92297933", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/7a/ce/836371753.jpg", "externalReference": "1\u00ba1", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 325000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Rossell\u00f3, 26", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4695887, "longitude": 2.079457, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/92297933/", "distance": "1482", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4851.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Rossell\u00f3, 26"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92200477", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f8/09/57/833431511.jpg", "externalReference": "W-02KM2Q", "numPhotos": 74, "price": 1425000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 550.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 7, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4587287, "longitude": 2.0730443, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92200477/", "distance": "567", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2591.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92092705", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/29/65/93/830746107.jpg", "externalReference": "W-02KNDR", "numPhotos": 53, "floor": "bj", "price": 970000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 278.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4681162, "longitude": 2.0844834, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92092705/", "distance": "1394", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3489.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91999157", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6b/04/90/828298215.jpg", "externalReference": "W-02KEF9", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 785000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 199.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Torreblanca", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Torreblanca", "country": "es", "latitude": 41.4719859, "longitude": 2.0960268, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91999157/", "distance": "2251", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3945.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torreblanca, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91891712", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/f7/b7/825785856.jpg", "externalReference": "W-02KG2U", "numPhotos": 52, "price": 1375000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 445.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.441987, "longitude": 2.0803514, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91891712/", "distance": "1591", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3090.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91818015", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/54/29/746185057.jpg", "externalReference": "E2 1\u00ba3", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 503950.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Pasaje mare de la font, 49, 61", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.484034, "longitude": 2.0694993, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91818015/", "distance": "3188", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4032.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Pasaje mare de la font, 49, 61"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91818014", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0e/25/92/746185045.jpg", "externalReference": "E1 1\u00ba2", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 452850.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pasaje mare de la font, 49, 61", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.484034, "longitude": 2.0694993, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91818014/", "distance": "3188", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4117.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Pasaje mare de la font, 49, 61"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91818013", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/94/2e/98/746185056.jpg", "externalReference": "E2 1\u00ba2", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 376650.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Pasaje mare de la font, 49, 61", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.484034, "longitude": 2.0694993, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91818013/", "distance": "3188", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3965.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Pasaje mare de la font, 49, 61"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91719691", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e7/0b/3f/847572965.jpg", "externalReference": "V1641", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 385000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rambla del Torrent d'en Xandri", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.47366, "longitude": 2.09316, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91719691/", "distance": "2265", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3598.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Rambla del Torrent d'en Xandri"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91626083", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bf/03/94/819357477.jpg", "externalReference": "W-02K153", "numPhotos": 32, "floor": "bj", "price": 1150000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 335.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4607981, "longitude": 2.0750623, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91626083/", "distance": "602", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3433.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91602768", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/35/88/7c/818722874.jpg", "externalReference": "W-02GD93", "numPhotos": 35, "price": 645000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 269.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.454135, "longitude": 2.0625218, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91602768/", "distance": "1394", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2398.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91541475", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/0b/6f/817111188.jpg", "externalReference": "W-02K2SY", "numPhotos": 36, "floor": "1", "price": 515000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4704384, "longitude": 2.0651021, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91541475/", "distance": "1956", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4518.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91515269", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ce/03/f5/816395373.jpg", "externalReference": "W-02HDY3", "numPhotos": 43, "floor": "bj", "price": 1850000.0, "propertyType": "countryHouse", "operation": "sale", "size": 775.0, "exterior": false, "rooms": 7, "bathrooms": 4, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.474885, "longitude": 2.0817373, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91515269/", "distance": "2083", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2387.0, "detailedType": {"typology": "countryHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa rural"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91207664", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/07/ba/53/809137950.jpg", "externalReference": "W-02JIMP", "numPhotos": 41, "price": 1800000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 544.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.448933, "longitude": 2.0849988, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91207664/", "distance": "955", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3309.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87309774", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/a9/7c/756040617.jpg", "externalReference": "W-0278T1", "numPhotos": 64, "price": 975000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 425.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4535961, "longitude": 2.0864343, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87309774/", "distance": "686", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2294.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88857463", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/61/11/19/795620326.jpg", "externalReference": "W-02EE39", "numPhotos": 60, "price": 954450.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 715.0, "exterior": false, "rooms": 11, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4558, "longitude": 2.0579, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88857463/", "distance": "1759", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1335.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90564926", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/53/b3/e1/793276208.jpg", "externalReference": "W-02H777", "numPhotos": 70, "price": 1250000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 514.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4643783, "longitude": 2.0559368, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90564926/", "distance": "2123", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2432.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90181236", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fe/7d/4e/843287098.jpg", "externalReference": "W-02HJS2", "numPhotos": 30, "price": 775000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 240.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.443957, "longitude": 2.07239, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90181236/", "distance": "1475", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3229.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89955462", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ec/d6/0e/780135527.jpg", "externalReference": "W-02GXDB", "numPhotos": 52, "price": 875000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 339.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4658457, "longitude": 2.0659193, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89955462/", "distance": "1524", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2581.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88841605", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9c/99/90/756748535.jpg", "externalReference": "W-023OXH", "numPhotos": 66, "price": 2200000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 551.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45651, "longitude": 2.07601, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88841605/", "distance": "251", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3993.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88414033", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/94/2e/98/746185056.jpg", "externalReference": "E1 B1", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 575550.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Pasaje mare de la font, 49, 61", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.484034, "longitude": 2.0694993, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/88414033/", "distance": "3188", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5139.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Pasaje mare de la font, 49, 61"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88051172", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c7/04/9e/755929840.jpg", "externalReference": "W-02HJGU", "numPhotos": 57, "price": 2100000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 807.0, "exterior": false, "rooms": 7, "bathrooms": 5, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4636823, "longitude": 2.0632801, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88051172/", "distance": "1548", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2602.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86661206", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/55/01/e9/755883798.jpg", "externalReference": "W-02G1SM", "numPhotos": 32, "price": 2250000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 636.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4593259, "longitude": 2.0872814, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86661206/", "distance": "769", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3538.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86274843", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/db/9b/9c/688104078.jpg", "externalReference": "01607", "numPhotos": 50, "price": 1100000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 345.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4685579, "longitude": 2.0876714, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86274843/", "distance": "1546", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3188.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84447955", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/95/91/ab/756034415.jpg", "externalReference": "W-028YBI", "numPhotos": 47, "price": 2600000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 850.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.45686, "longitude": 2.07427, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84447955/", "distance": "400", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3059.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "36945836", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fb/b5/26/233175867.jpg", "numPhotos": 28, "price": 3300000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 578.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4572, "longitude": 2.07836, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/36945836/", "distance": "117", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5709.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92199246", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/76/1a/833391353.jpg", "externalReference": "9483", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 450000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Barcelona, 30", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.465749, "longitude": 2.0849629, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92199246/", "distance": "1165", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5625.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Barcelona, 30"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91387941", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ab/64/e1/813409882.jpg", "externalReference": "2392", "numPhotos": 38, "floor": "bj", "price": 780000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 248.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4730511, "longitude": 2.0761237, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91387941/", "distance": "1882", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3145.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92641733", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/70/52/24/734665396.jpg", "externalReference": "1\u00ba 3\u00aa ", "numPhotos": 41, "floor": "1", "price": 527000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Mare de Deu del Roser, 19", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4820974, "longitude": 2.0721483, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/92641733/", "distance": "2929", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3634.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Mare de Deu del Roser, 19"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86686195", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/59/c1/700007316.jpg", "externalReference": "P_STCUB", "numPhotos": 68, "price": 2580000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 864.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Bilbao, 85", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4666587, "longitude": 2.0617391, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86686195/", "distance": "1845", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2986.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Bilbao, 85"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93155448", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/e3/8a/855682896.jpg", "externalReference": "PRC22", "numPhotos": 28, "price": 835000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 255.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Avenida Pere Planas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4432703, "longitude": 2.090718, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93155448/", "distance": "1743", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3275.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Avenida Pere Planas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92598605", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/31/a9/855081702.jpg", "externalReference": "FG00431", "numPhotos": 28, "price": 570000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Mozart", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4666106, "longitude": 2.0740635, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92598605/", "distance": "1222", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4385.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en Mozart"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92123907", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3c/00/49/831559059.jpg", "externalReference": "ST QGAT Monestir", "numPhotos": 38, "floor": "3", "price": 376000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Monestir", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473886, "longitude": 2.0918796, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92123907/", "distance": "2233", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3798.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Monestir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91917803", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/aa/45/f5/826425110.jpg", "externalReference": "NARD", "numPhotos": 32, "price": 580000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 96.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Paseo del Nard", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4646495, "longitude": 2.0448425, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91917803/", "distance": "2995", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6042.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Paseo del Nard"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91424817", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ba/9b/13/854452024.jpg", "externalReference": "ADSC-850", "numPhotos": 34, "floor": "3", "price": 780000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 199.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Puig i Cadafalch", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Torreblanca", "country": "es", "latitude": 41.4731241, "longitude": 2.0937809, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91424817/", "distance": "2242", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3920.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torreblanca, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Puig i Cadafalch"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90319832", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a4/80/28/788029350.jpg", "externalReference": "STCUGVT", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 448900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "carles riba", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4800237, "longitude": 2.0847063, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90319832/", "distance": "2684", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4933.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en carles riba"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92449100", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ff/ec/75/820989826.jpg", "externalReference": "3.3", "numPhotos": 6, "floor": "3", "price": 615000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 141.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Francesc Moragas, 33", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4692561, "longitude": 2.0832303, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/92449100/", "distance": "1487", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4362.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Francesc Moragas, 33"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87774774", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/46/b0/3b/730609997.jpg", "numPhotos": 35, "floor": "2", "price": 925000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 185.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Can Gatxet", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.470336, "longitude": 2.0690695, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87774774/", "distance": "1770", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Can Gatxet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93086388", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6e/9b/35/854154780.jpg", "externalReference": "VI-000-030-671-430", "numPhotos": 53, "floor": "1", "price": 448500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Carrasco i Formiguera, 1", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4768412, "longitude": 2.0828083, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93086388/", "distance": "2310", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4530.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Carrasco i Formiguera, 1"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93085760", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8c/d9/a7/854137770.jpg", "externalReference": "1491", "numPhotos": 24, "price": 280000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4763889, "longitude": 2.0851512, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93085760/", "distance": "2295", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3415.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92851610", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/71/eb/58/849492036.jpg", "externalReference": "013800", "numPhotos": 37, "floor": "bj", "price": 995000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 402.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4604215, "longitude": 2.0713141, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92851610/", "distance": "790", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2475.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92707112", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/b4/b0/846122957.jpg", "externalReference": "V-368387", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 275000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4665648, "longitude": 2.0777167, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92707112/", "distance": "1150", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3481.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92291575", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/e9/f2/835944084.jpg", "externalReference": "V-364596", "numPhotos": 35, "floor": "2", "price": 370000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4766338, "longitude": 2.0723515, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92291575/", "distance": "2332", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 20000.0}, "priceByArea": 4157.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92196427", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9e/40/c4/833306565.jpg", "externalReference": "V-364596", "numPhotos": 35, "floor": "2", "price": 370000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4744782, "longitude": 2.0744414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92196427/", "distance": "2060", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 20000.0}, "priceByArea": 4157.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92137341", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/79/6a/831880363.jpg", "externalReference": "V-363213", "numPhotos": 46, "price": 540000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 198.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Sant Dom\u00e8nec", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4747803, "longitude": 2.0775376, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92137341/", "distance": "2062", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2727.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92022997", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e4/df/4d/844841834.jpg", "externalReference": "V-362387", "numPhotos": 71, "price": 740000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 365.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4636887, "longitude": 2.0549088, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92022997/", "distance": "2171", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2027.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92022116", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/09/ee/5f/832691080.jpg", "externalReference": "V-359492", "numPhotos": 36, "price": 420000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4747622, "longitude": 2.086665, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92022116/", "distance": "2153", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2100.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91997000", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f6/41/3d/828244612.jpg", "externalReference": "V-363213", "numPhotos": 46, "floor": "bj", "price": 540000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 198.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Sant Dom\u00e8nec", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4764282, "longitude": 2.0761738, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91997000/", "distance": "2254", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 15000.0}, "priceByArea": 2727.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91477311", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ff/a1/87/815514533.jpg", "externalReference": "V-359492", "numPhotos": 34, "price": 420000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4738812, "longitude": 2.0881577, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91477311/", "distance": "2102", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2100.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83380567", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/79/45/821149162.jpg", "externalReference": "CV-016", "numPhotos": 33, "price": 1390000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 507.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4518284, "longitude": 2.0850771, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83380567/", "distance": "706", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2742.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "40089999", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e7/03/81/273740344.jpg", "externalReference": "CV-001", "numPhotos": 28, "price": 3300000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 600.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.46, "longitude": 2.07936, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/40089999/", "distance": "416", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5500.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86975979", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/4f/13/832530051.jpg", "externalReference": "VPI 486", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 272000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4472821, "longitude": 2.0761558, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86975979/", "distance": "1026", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3400.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82833628", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ea/e3/a8/606015521.jpg", "externalReference": "v6753", "numPhotos": 26, "floor": "bj", "price": 540000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 135.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Calle Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473137, "longitude": 2.0904099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/82833628/", "distance": "2103", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 24000.0}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4000.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Calle Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82833421", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d9/ce/13/606014306.jpg", "externalReference": "v6752", "numPhotos": 26, "floor": "bj", "price": 565000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 133.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Calle Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473137, "longitude": 2.0904099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/82833421/", "distance": "2103", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 24000.0}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4248.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Calle Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82833441", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a7/52/40/606012977.jpg", "externalReference": "v6751", "numPhotos": 26, "floor": "bj", "price": 598000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 153.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473137, "longitude": 2.0904099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/82833441/", "distance": "2103", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 24000.0}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3908.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Calle Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82833264", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/20/74/53/606011948.jpg", "externalReference": "v6750", "numPhotos": 26, "floor": "bj", "price": 295000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473137, "longitude": 2.0904099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/82833264/", "distance": "2103", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 24000.0}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4155.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92621049", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e3/96/f0/844167033.jpg", "externalReference": "PO0153980001", "numPhotos": 46, "price": 795000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 304.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4583366, "longitude": 2.0742695, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92621049/", "distance": "457", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2615.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89372370", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a8/7d/61/770080394.jpg", "externalReference": "PO0143070001", "numPhotos": 32, "price": 1200000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 397.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4659322, "longitude": 2.0444369, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89372370/", "distance": "3074", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3023.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88543604", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4f/7a/e7/749242420.jpg", "externalReference": "PO0108470001", "numPhotos": 40, "price": 798000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 443.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4653196, "longitude": 2.0483747, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88543604/", "distance": "2744", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1801.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92551138", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e9/f9/d0/842445013.jpg", "externalReference": "BN4-424", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 552000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle DEL PONT DE CAN VERNET", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4777974, "longitude": 2.0779933, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92551138/", "distance": "2396", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4600.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle DEL PONT DE CAN VERNET"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84401792", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4b/23/35/638266401.jpg", "externalReference": "2n4\u00ba", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 415000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 64.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473137, "longitude": 2.0904099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/84401792/", "distance": "2103", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 24000.0}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6484.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Calle Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84401791", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/14/bd/6d/638265897.jpg", "externalReference": "2n3a", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 330000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 44.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473137, "longitude": 2.0904099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/84401791/", "distance": "2103", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 24000.0}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7500.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Calle Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84401790", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/ae/06/638265782.jpg", "externalReference": "2n2a", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 485000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 83.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473137, "longitude": 2.0904099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/84401790/", "distance": "2103", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 24000.0}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5843.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Calle Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82833791", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1c/13/4d/606017226.jpg", "externalReference": "v6758", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 320000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473137, "longitude": 2.0904099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/82833791/", "distance": "2103", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 24000.0}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4507.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82833779", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/74/10/04/606016972.jpg", "externalReference": "v6757", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 245000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473137, "longitude": 2.0904099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/82833779/", "distance": "2103", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 24000.0}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4900.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82833754", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fc/e9/63/606016505.jpg", "externalReference": "v6756", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473137, "longitude": 2.0904099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/82833754/", "distance": "2103", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 24000.0}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4489.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82833744", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8f/30/37/606016372.jpg", "externalReference": "v6755", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 315000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473137, "longitude": 2.0904099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/82833744/", "distance": "2103", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 24000.0}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82833703", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e3/73/72/606016244.jpg", "externalReference": "v6754", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 250000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Vall\u00e8s, 57", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.473137, "longitude": 2.0904099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/82833703/", "distance": "2103", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 24000.0}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Vall\u00e8s, 57"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92778281", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ea/c9/0e/847901296.jpg", "externalReference": "uv-cal", "numPhotos": 24, "price": 299000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Calvari, 43", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.43313, "longitude": 2.0904166, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92778281/", "distance": "2742", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3738.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado en Calle Calvari, 43"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92707138", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/77/2c/846123576.jpg", "externalReference": "PARC33333", "numPhotos": 33, "floor": "1", "price": 515000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "manuel farres, 67", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4726384, "longitude": 2.0739422, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92707138/", "distance": "1869", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4256.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en manuel farres, 67"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91240503", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/0b/46/799845659.jpg", "externalReference": "1\u00ba 2\u00aa", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 330000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 57.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Carrer d'Orient, 18", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4744182, "longitude": 2.0873783, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91240503/", "distance": "2135", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5789.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Carrer d'Orient, 18"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84959952", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/65/05/8f/650752512.jpg", "externalReference": "10807", "numPhotos": 46, "price": 1800000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 544.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 6, "address": "Emetrio Escudero", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.44704, "longitude": 2.07735, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84959952/", "distance": "1034", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3309.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Emetrio Escudero"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92584415", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7d/49/c6/843287180.jpg", "externalReference": "1474", "numPhotos": 62, "price": 850000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 348.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4671034, "longitude": 2.086556, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92584415/", "distance": "1359", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2443.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92427457", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/89/91/12/839342467.jpg", "numPhotos": 38, "floor": "2", "price": 480000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 128.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4748785, "longitude": 2.0882241, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92427457/", "distance": "2207", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3750.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91143536", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cb/e9/cc/807755616.jpg", "externalReference": "83784", "numPhotos": 42, "floor": "1", "price": 850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 194.0, "exterior": true, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.469139, "longitude": 2.0872174, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91143536/", "distance": "1586", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4381.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92247139", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bb/d6/3c/834690421.jpg", "externalReference": "6839", "numPhotos": 28, "floor": "5", "price": 400000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4713148, "longitude": 2.0845029, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92247139/", "distance": "1735", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90130661", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d1/91/31/784237623.jpg", "externalReference": "4102", "numPhotos": 27, "price": 725000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 205.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4641923, "longitude": 2.0508936, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90130661/", "distance": "2503", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3537.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89622941", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bf/67/1a/780504473.jpg", "externalReference": "011294", "numPhotos": 39, "price": 950000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 302.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4601613, "longitude": 2.0494572, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89622941/", "distance": "2500", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3146.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89158287", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7f/b4/f3/764907439.jpg", "externalReference": "091708", "numPhotos": 23, "floor": "bj", "price": 725000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 205.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4638136, "longitude": 2.0507724, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89158287/", "distance": "2498", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3537.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92075075", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ab/72/d0/841278848.jpg", "externalReference": "oliv1", "numPhotos": 30, "price": 1900000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 600.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4660318, "longitude": 2.0833693, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92075075/", "distance": "1145", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3167.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92071117", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0e/06/0d/830176221.jpg", "numPhotos": 12, "price": 715000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 173.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Girona, 1", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.469455, "longitude": 2.0825159, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92071117/", "distance": "1495", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4133.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado en Girona, 1"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91713819", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ec/10/cb/830963895.jpg", "externalReference": "VPI 509", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 217000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4447821, "longitude": 2.0754558, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91713819/", "distance": "1310", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2973.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90735705", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6c/0d/d2/797310029.jpg", "externalReference": "SC001", "numPhotos": 40, "price": 774000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 285.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4539, "longitude": 2.0461, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90735705/", "distance": "2754", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2716.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93163380", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/3f/1e/855895286.jpg", "externalReference": "PR P 2557", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 520000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Barcelona", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.467613, "longitude": 2.0839154, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93163380/", "distance": "1326", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5714.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Calle de Barcelona"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92590820", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/d4/0e/843445644.jpg", "externalReference": "BN4-449", "numPhotos": 24, "price": 659500.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 245.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Calle D\u00b4OLORDA", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4702429, "longitude": 2.0550119, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92590820/", "distance": "2532", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2692.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en Calle D\u00b4OLORDA"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92359198", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/73/51/b5/834511445.jpg", "externalReference": "1792", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 315000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Rambla del Celler", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4739572, "longitude": 2.0913181, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92359198/", "distance": "2218", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Rambla del Celler"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92055299", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a3/fb/2c/829729420.jpg", "externalReference": "1248", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 53.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Migdia", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4736976, "longitude": 2.0845261, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92055299/", "distance": "1992", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6919.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Migdia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91967495", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/69/87/0a/833934908.jpg", "externalReference": "2186", "numPhotos": 11, "floor": "bj", "price": 368600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "migdia", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4725, "longitude": 2.0832408, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91967495/", "distance": "1839", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 22500.0}, "priceByArea": 6582.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en migdia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91967177", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fc/52/09/833484137.jpg", "externalReference": "2185", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 420500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "migdia", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4718, "longitude": 2.0857408, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91967177/", "distance": "1816", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 22500.0}, "priceByArea": 5006.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en migdia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85492247", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2b/bc/cd/663893499.jpg", "externalReference": "ALRP0035", "numPhotos": 34, "price": 2565000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 545.0, "exterior": false, "rooms": 7, "bathrooms": 6, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.459323, "longitude": 2.0835676, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85492247/", "distance": "510", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4706.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92423190", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d8/a3/c6/839284452.jpg", "externalReference": "V3", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 515000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Manel Farres, 67", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4726384, "longitude": 2.0739422, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92423190/", "distance": "1869", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3962.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Manel Farres, 67"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82784333", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7a/df/d2/605040483.jpg", "numPhotos": 25, "price": 2565000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 590.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Calle Pinyer, 19", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.460623, "longitude": 2.0835676, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82784333/", "distance": "616", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4347.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado en Calle Pinyer, 19"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92115797", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/50/eb/b8/831339015.jpg", "externalReference": "01710", "numPhotos": 13, "price": 715000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 151.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4700903, "longitude": 2.0831253, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92115797/", "distance": "1575", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4735.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90208685", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3a/c5/45/785480322.jpg", "externalReference": "LT00502", "numPhotos": 8, "price": 382500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 64.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Sant Medir s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4723988, "longitude": 2.0849763, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90208685/", "distance": "1861", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5977.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Sant Medir s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90208671", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ed/43/94/785480221.jpg", "externalReference": "LT00504", "numPhotos": 8, "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 51.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Sant Medir s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4723988, "longitude": 2.0849763, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90208671/", "distance": "1861", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7190.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Sant Medir s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90208668", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/33/b6/b4/785480182.jpg", "externalReference": "LT00503", "numPhotos": 7, "price": 368600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Sant Medir s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4723988, "longitude": 2.0849763, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90208668/", "distance": "1861", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6582.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Sant Medir s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89268779", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/90/ff/f1/767590802.jpg", "numPhotos": 60, "price": 1365000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 600.0, "exterior": false, "rooms": 7, "bathrooms": 7, "address": "villa", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4594063, "longitude": 2.0767625, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89268779/", "distance": "396", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2275.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en villa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93168372", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/6e/55/856015129.jpg", "externalReference": "ADSC-590", "numPhotos": 45, "floor": "3", "price": 570000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4762913, "longitude": 2.083727, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93168372/", "distance": "2261", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5182.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92891076", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a0/29/09/850353845.jpg", "externalReference": "1393-CR", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 499000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4737285, "longitude": 2.0676304, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92891076/", "distance": "2161", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4158.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92359106", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/52/f9/74/837855888.jpg", "externalReference": "SCPP", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4710476, "longitude": 2.0864426, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92359106/", "distance": "1756", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 23500.0}, "priceByArea": 6791.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92359030", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cc/41/e1/837853070.jpg", "externalReference": "SCPB4", "numPhotos": 30, "floor": "bj", "price": 382500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 64.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4735476, "longitude": 2.0870426, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92359030/", "distance": "2035", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 23500.0}, "priceByArea": 5977.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92358844", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/14/61/ce/837846602.jpg", "externalReference": "SCPB3", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 368600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4736476, "longitude": 2.0858426, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92358844/", "distance": "2015", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 23500.0}, "priceByArea": 6582.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92358501", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/64/55/6c/837844838.jpg", "externalReference": "SCPB2", "numPhotos": 26, "floor": "bj", "price": 420500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4712476, "longitude": 2.0850426, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92358501/", "distance": "1740", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 23500.0}, "priceByArea": 5006.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91397610", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/a8/f9/851956466.jpg", "externalReference": "V0010 (Estaci\u00f3 B02)", "numPhotos": 5, "price": 755000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Paseo de Valldoreix, 12", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4669589, "longitude": 2.0770739, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91397610/", "distance": "1200", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6453.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Paseo de Valldoreix, 12"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91492126", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/96/ca/ec/815871333.jpg", "numPhotos": 6, "floor": "2", "price": 252000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 47.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Monestir, 15", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4751068, "longitude": 2.0887206, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91492126/", "distance": "2246", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 8000.0}, "priceByArea": 5362.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Monestir, 15"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89397003", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/18/bd/808540961.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 297000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 43.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "francesc Moragas, 44", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4694563, "longitude": 2.0829111, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89397003/", "distance": "1502", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 15000.0}, "priceByArea": 6907.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en francesc Moragas, 44"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90000526", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/53/e2/e7/781291534.jpg", "externalReference": "122-BL-V", "numPhotos": 38, "floor": "bj", "price": 875000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 203.0, "exterior": true, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4646795, "longitude": 2.0860592, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90000526/", "distance": "1105", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4310.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92456510", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7f/aa/2c/840065552.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 449000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Oriente, 18", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4744182, "longitude": 2.0873783, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92456510/", "distance": "2135", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6151.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Oriente, 18"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92455607", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1b/45/8f/840041441.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 459000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Oriente, 18", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4744182, "longitude": 2.0873783, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92455607/", "distance": "2135", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4590.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Oriente, 18"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92220410", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/45/94/833987965.jpg", "externalReference": "2188", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "migdia", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4717, "longitude": 2.0829408, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92220410/", "distance": "1747", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 22000.0}, "priceByArea": 6791.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en migdia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92543228", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/25/45/3a/842229771.jpg", "externalReference": "VH-02173", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 460000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Carretera vallvidrera", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.47854, "longitude": 2.06929, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92543228/", "distance": "2606", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3770.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Carretera vallvidrera"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91578452", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b7/ce/a3/818048555.jpg", "numPhotos": 17, "price": 390000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 175.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Paulonia", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4461969, "longitude": 2.0939218, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91578452/", "distance": "1672", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2229.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado en Calle Paulonia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91387384", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9c/5d/db/813395106.jpg", "numPhotos": 28, "price": 1090000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 320.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "VERDI, 29", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.464869, "longitude": 2.0840066, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91387384/", "distance": "1043", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3406.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en VERDI, 29"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91153436", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ae/e0/7a/807993727.jpg", "externalReference": "829956", "numPhotos": 37, "price": 1815000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 500.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Avenida de l'Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4460306, "longitude": 2.0727585, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91153436/", "distance": "1251", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3630.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Avenida de l'Estaci\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90320383", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/ee/32/788054546.jpg", "externalReference": "1036", "numPhotos": 51, "price": 875000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 339.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Avenida BILBAO", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4653497, "longitude": 2.0636102, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90320383/", "distance": "1633", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2581.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado en Avenida BILBAO"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90479841", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6d/f0/5c/786938907.jpg", "externalReference": "1034", "numPhotos": 25, "floor": "ss", "price": 198000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "VALLES", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4738158, "longitude": 2.0919471, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90479841/", "distance": "2229", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2475.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en VALLES"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93033781", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e1/86/c1/853101301.jpg", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 275000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Enlla\u00e7", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4697104, "longitude": 2.0744986, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93033781/", "distance": "1541", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3354.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico en Avenida Enlla\u00e7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92966415", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2c/c6/24/852215584.jpg", "externalReference": "GTA. V011", "numPhotos": 66, "price": 1275000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 407.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Calle de Sant Albert", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4614997, "longitude": 2.0587594, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92966415/", "distance": "1785", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3133.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle de Sant Albert"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92583304", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/2e/77/843261765.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 515000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Manel Farres, 67", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4726384, "longitude": 2.0739422, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92583304/", "distance": "1869", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4256.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Manel Farres, 67"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92240263", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fc/a2/a7/834497488.jpg", "numPhotos": 1, "floor": "1", "price": 595000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Rius I Taulet, 95", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4761642, "longitude": 2.0746416, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92240263/", "distance": "2242", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4877.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida Rius I Taulet, 95"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90608935", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/24/e6/db/803626479.jpg", "externalReference": "13782", "numPhotos": 24, "price": 1750000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 572.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Calle de Josep Irla", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4741546, "longitude": 2.0597533, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90608935/", "distance": "2555", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3059.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle de Josep Irla"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90285977", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a3/38/40/787229379.jpg", "externalReference": "Chalet 7", "numPhotos": 34, "price": 633000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 230.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.44257, "longitude": 2.08631, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/90285977/", "distance": "1639", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 2752.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89285175", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a9/0d/ce/768023055.jpg", "externalReference": "Chalet 3", "numPhotos": 30, "price": 573000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 221.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.44257, "longitude": 2.08631, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/89285175/", "distance": "1639", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 2593.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87942444", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f8/ee/f2/734788634.jpg", "externalReference": "013753", "numPhotos": 37, "floor": "bj", "price": 2400000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 704.0, "exterior": false, "rooms": 8, "bathrooms": 3, "address": "Paseo Calado", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.464632, "longitude": 2.0991448, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87942444/", "distance": "1918", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3409.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Paseo Calado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87323122", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8f/5d/f7/758366288.jpg", "externalReference": "Casa 1", "numPhotos": 33, "price": 487000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 186.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.44257, "longitude": 2.08631, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/87323122/", "distance": "1639", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 2618.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87323165", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6d/76/18/758366291.jpg", "externalReference": "Casa 2", "numPhotos": 33, "price": 517000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 184.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.44257, "longitude": 2.08631, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/87323165/", "distance": "1639", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 2810.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88899319", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/47/8f/758348058.jpg", "externalReference": "Chalet 5", "numPhotos": 29, "price": 597000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 231.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.44257, "longitude": 2.08631, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/88899319/", "distance": "1639", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 2584.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89284787", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8c/4e/54/768013444.jpg", "externalReference": "Casa 4", "numPhotos": 31, "price": 578000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 238.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.44257, "longitude": 2.08631, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/89284787/", "distance": "1639", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 2429.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88806811", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0e/87/cd/790448618.jpg", "externalReference": "Casa 6", "numPhotos": 26, "price": 735000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 261.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.44257, "longitude": 2.08631, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/88806811/", "distance": "1639", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 2816.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93089356", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/db/90/7c/854238992.jpg", "externalReference": "1493", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 345000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4744837, "longitude": 2.0796114, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93089356/", "distance": "2026", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3350.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93071439", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/b2/eb/853794490.jpg", "externalReference": "1490", "numPhotos": 20, "price": 275000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4673104, "longitude": 2.0772986, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93071439/", "distance": "1236", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3667.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92741831", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/85/72/fb/846998612.jpg", "externalReference": "V-641", "numPhotos": 40, "price": 495000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 580.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4443062, "longitude": 2.1055949, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92741831/", "distance": "2583", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 853.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92638419", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/af/b7/e4/844553349.jpg", "externalReference": "IG-CUGAT", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 240000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida cerdanyola", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4717793, "longitude": 2.0926945, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92638419/", "distance": "2068", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3243.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida cerdanyola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92422308", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/74/ca/a6/839282175.jpg", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 699000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 188.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Ramon Casas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4780523, "longitude": 2.0701712, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92422308/", "distance": "2532", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3718.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Ramon Casas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92399809", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e0/62/f1/838850376.jpg", "externalReference": "01057", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 480000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Valles", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4718824, "longitude": 2.0856472, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92399809/", "distance": "1822", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4000.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Valles"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39060947", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2d/07/e5/815404346.jpg", "externalReference": "CAV-007", "numPhotos": 15, "price": 1150000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 341.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4582981, "longitude": 2.0724623, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39060947/", "distance": "590", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3372.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90693397", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c2/a4/20/796289014.jpg", "externalReference": "1173", "numPhotos": 25, "price": 4400000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 460.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 8, "address": "Avenida del Canad\u00e0", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.457047, "longitude": 2.0747713, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90693397/", "distance": "363", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9565.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Avenida del Canad\u00e0"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90479469", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8a/1b/14/791463645.jpg", "externalReference": "1231", "numPhotos": 17, "floor": "4", "price": 760000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 178.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4687652, "longitude": 2.087117, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90479469/", "distance": "1545", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4270.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88997117", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/84/e9/43/760620149.jpg", "externalReference": "40254", "numPhotos": 28, "floor": "bj", "price": 260000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 96.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Vall\u00e8s", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4725702, "longitude": 2.0904564, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88997117/", "distance": "2048", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2708.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle del Vall\u00e8s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88007627", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/01/b3/4c/808791032.jpg", "externalReference": "1198", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 865000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4679606, "longitude": 2.0720952, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88007627/", "distance": "1422", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5406.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82625628", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1d/32/8c/601542571.jpg", "externalReference": "A0458-01", "numPhotos": 22, "price": 1050000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 489.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "josep pallach", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4559277, "longitude": 2.077762, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82625628/", "distance": "110", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2147.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en josep pallach"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93119538", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c9/b7/4b/854941804.jpg", "externalReference": "1297", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 175.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4610342, "longitude": 2.0771592, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93119538/", "distance": "552", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4857.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93068587", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/eb/b0/24/853709212.jpg", "externalReference": "V-369644", "numPhotos": 38, "floor": "4", "price": 460000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4741408, "longitude": 2.0751215, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93068587/", "distance": "2014", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 20000.0}, "priceByArea": 4107.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92908022", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/f5/61/850797399.jpg", "externalReference": "V-369644", "numPhotos": 38, "floor": "4", "price": 460000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4737822, "longitude": 2.0721962, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92908022/", "distance": "2029", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 20000.0}, "priceByArea": 4107.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91261031", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/af/f9/9e/810473617.jpg", "externalReference": "1370-CR", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 449000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4776237, "longitude": 2.0843063, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91261031/", "distance": "2415", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4934.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87934577", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/92/10/5f/734614259.jpg", "externalReference": "2520", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 250000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Clementina Arderiu, 1", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4799, "longitude": 2.08869, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87934577/", "distance": "2749", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4167.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Clementina Arderiu, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90374179", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e2/93/4b/808166427.jpg", "externalReference": "1277", "numPhotos": 42, "price": 1790000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 500.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4657444, "longitude": 2.0781264, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90374179/", "distance": "1057", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3580.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88943080", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2d/ff/93/759335091.jpg", "externalReference": "1334-ED", "numPhotos": 31, "price": 774000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 275.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4546328, "longitude": 2.0474717, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88943080/", "distance": "2634", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2815.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91881758", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/24/69/93/825532859.jpg", "numPhotos": 5, "price": 311000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48125, "longitude": 2.0709, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91881758/", "distance": "2859", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4147.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91808241", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d0/f6/dc/823807745.jpg", "externalReference": "093775", "numPhotos": 30, "floor": "bj", "price": 660000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 171.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4687937, "longitude": 2.0515781, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91808241/", "distance": "2676", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3860.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91057318", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5a/94/55/805858048.jpg", "numPhotos": 6, "price": 397000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer d'Avel\u00b7lina Casadeval", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4821753, "longitude": 2.0654842, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91057318/", "distance": "3093", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4461.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer d'Avel\u00b7lina Casadeval"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91057317", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/eb/e8/1a/805857999.jpg", "numPhotos": 6, "price": 495000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer d'Avel\u00b7lina Casadeval", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4834753, "longitude": 2.0657842, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91057317/", "distance": "3220", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4304.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer d'Avel\u00b7lina Casadeval"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91057300", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/21/0a/71/805857275.jpg", "numPhotos": 6, "price": 398000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer d'Avel\u00b7lina Casadeval", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4830753, "longitude": 2.0652842, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91057300/", "distance": "3193", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4189.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer d'Avel\u00b7lina Casadeval"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91057288", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/a5/8d/805856745.jpg", "numPhotos": 6, "price": 453000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer d'Avel\u00b7lina Casadeval", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4825753, "longitude": 2.0681842, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91057288/", "distance": "3061", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 3872.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer d'Avel\u00b7lina Casadeval"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91057277", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/47/64/c2/805856308.jpg", "numPhotos": 6, "price": 491000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Calle Carrer d'Avel\u00b7lina Casadeval", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4830753, "longitude": 2.0664842, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91057277/", "distance": "3158", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4092.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer d'Avel\u00b7lina Casadeval"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055680", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a1/47/eb/805794978.jpg", "numPhotos": 4, "price": 453000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48065, "longitude": 2.0711, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055680/", "distance": "2790", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4398.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055691", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/16/de/805794787.jpg", "numPhotos": 4, "price": 445000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48315, "longitude": 2.0705, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055691/", "distance": "3072", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4320.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055690", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/03/43/7a/805794695.jpg", "numPhotos": 4, "price": 411000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.47995, "longitude": 2.0721, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055690/", "distance": "2696", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4326.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055689", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3f/bf/e7/805794687.jpg", "numPhotos": 4, "price": 436000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48305, "longitude": 2.0736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055689/", "distance": "3012", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4233.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055679", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/46/0c/76/805794620.jpg", "numPhotos": 4, "price": 446000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48335, "longitude": 2.0708, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055679/", "distance": "3088", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4505.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055678", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/89/01/fe/805794481.jpg", "numPhotos": 4, "price": 438000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48035, "longitude": 2.0727, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055678/", "distance": "2729", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4171.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055675", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d8/e0/ac/805794412.jpg", "numPhotos": 4, "price": 430000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48285, "longitude": 2.0733, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055675/", "distance": "2994", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4343.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055677", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a2/93/c5/805794332.jpg", "numPhotos": 4, "price": 460000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48045, "longitude": 2.0726, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055677/", "distance": "2742", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4381.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055674", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/d2/9b/805794191.jpg", "numPhotos": 4, "price": 414000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48045, "longitude": 2.0723, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055674/", "distance": "2747", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4182.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055665", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/40/c0/1b/805794118.jpg", "numPhotos": 4, "price": 433000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48065, "longitude": 2.0707, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055665/", "distance": "2798", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4374.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055673", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5a/69/30/805794044.jpg", "numPhotos": 4, "price": 436000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48295, "longitude": 2.0702, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055673/", "distance": "3056", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4404.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055672", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1f/6f/e4/805793977.jpg", "numPhotos": 4, "price": 424000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48095, "longitude": 2.0707, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055672/", "distance": "2831", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4283.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055664", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/37/01/805793903.jpg", "numPhotos": 4, "price": 427000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48195, "longitude": 2.0726, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055664/", "distance": "2905", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4313.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055669", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cf/97/67/805793808.jpg", "numPhotos": 4, "price": 481000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48125, "longitude": 2.0708, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055669/", "distance": "2861", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4762.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055668", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/f9/42/805793739.jpg", "numPhotos": 4, "price": 455000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48265, "longitude": 2.071, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055668/", "distance": "3009", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4505.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055667", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/38/06/805793665.jpg", "numPhotos": 4, "price": 449000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48345, "longitude": 2.0736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055667/", "distance": "3056", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4535.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055663", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/29/1a/805793590.jpg", "numPhotos": 4, "price": 412000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48085, "longitude": 2.0701, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055663/", "distance": "2832", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4162.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055666", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a7/43/70/805793373.jpg", "numPhotos": 4, "price": 448000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48045, "longitude": 2.0729, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055666/", "distance": "2737", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4525.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055661", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1b/a0/8a/805793418.jpg", "numPhotos": 4, "price": 434000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48165, "longitude": 2.0734, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055661/", "distance": "2861", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4384.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055655", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/ea/f7/805793343.jpg", "numPhotos": 4, "price": 439000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48075, "longitude": 2.0734, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055655/", "distance": "2762", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4434.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055660", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e1/60/b6/805793275.jpg", "numPhotos": 4, "price": 421000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48395, "longitude": 2.0711, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055660/", "distance": "3148", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4296.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055653", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d1/a9/a8/805793197.jpg", "numPhotos": 4, "price": 412000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48175, "longitude": 2.074, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055653/", "distance": "2864", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4204.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055659", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/8f/20/805793020.jpg", "numPhotos": 4, "price": 411000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48355, "longitude": 2.0731, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055659/", "distance": "3073", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4194.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055658", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/70/8a/805792979.jpg", "numPhotos": 4, "price": 442000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48005, "longitude": 2.0711, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055658/", "distance": "2725", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4753.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055657", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/31/e7/0c/805792863.jpg", "numPhotos": 4, "price": 436000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48305, "longitude": 2.0707, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055657/", "distance": "3058", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4589.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055651", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2c/dd/be/805792839.jpg", "numPhotos": 4, "price": 433000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48185, "longitude": 2.0734, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055651/", "distance": "2883", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4656.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055656", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/06/a8/c1/805792701.jpg", "numPhotos": 4, "price": 425000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48025, "longitude": 2.0712, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055656/", "distance": "2745", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4570.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055648", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ab/36/5b/805792599.jpg", "numPhotos": 4, "price": 419000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48065, "longitude": 2.0705, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055648/", "distance": "2802", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4411.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055646", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5a/7f/87/805792414.jpg", "numPhotos": 4, "price": 432000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48045, "longitude": 2.0713, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055646/", "distance": "2765", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4364.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055644", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4a/80/a3/805792336.jpg", "numPhotos": 4, "price": 462000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48125, "longitude": 2.0715, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055644/", "distance": "2848", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4574.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055643", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/91/4d/36/805792268.jpg", "numPhotos": 4, "price": 453000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48385, "longitude": 2.0711, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055643/", "distance": "3137", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4576.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055635", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/75/17/805792159.jpg", "numPhotos": 4, "price": 423000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48335, "longitude": 2.0728, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055635/", "distance": "3056", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4188.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055642", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/aa/4d/eb/805792122.jpg", "numPhotos": 4, "price": 444000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48045, "longitude": 2.0703, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055642/", "distance": "2785", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4485.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055634", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/04/d7/ba/805792030.jpg", "numPhotos": 4, "price": 415000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48175, "longitude": 2.0736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055634/", "distance": "2869", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4109.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055641", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c0/47/2e/805791940.jpg", "numPhotos": 4, "price": 423000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48115, "longitude": 2.0733, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055641/", "distance": "2807", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4598.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055639", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b9/27/dc/805791835.jpg", "numPhotos": 4, "price": 371000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48125, "longitude": 2.0718, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055639/", "distance": "2842", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4169.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055638", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a9/6b/f0/805791765.jpg", "numPhotos": 4, "price": 357000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48015, "longitude": 2.0725, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055638/", "distance": "2710", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4011.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055632", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f0/7c/6e/805791690.jpg", "numPhotos": 4, "price": 356000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48265, "longitude": 2.0705, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055632/", "distance": "3018", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055637", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f7/2d/2b/805791530.jpg", "numPhotos": 4, "price": 359000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48015, "longitude": 2.072, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055637/", "distance": "2719", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4034.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055636", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/47/dd/48/805791542.jpg", "numPhotos": 4, "price": 349000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.47995, "longitude": 2.0735, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055636/", "distance": "2673", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 3921.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055631", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/46/4a/805791458.jpg", "numPhotos": 4, "price": 352000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48365, "longitude": 2.0706, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055631/", "distance": "3124", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 3955.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055625", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/b6/76/805791377.jpg", "numPhotos": 4, "price": 488000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48295, "longitude": 2.0735, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055625/", "distance": "3002", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4171.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055630", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4e/5f/16/805791287.jpg", "numPhotos": 4, "price": 504000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48245, "longitude": 2.0721, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055630/", "distance": "2968", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4308.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055624", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/03/85/72/805791240.jpg", "numPhotos": 4, "price": 479000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 111.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48195, "longitude": 2.074, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055624/", "distance": "2886", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4315.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055623", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/46/fe/03/805791140.jpg", "numPhotos": 4, "price": 494000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48045, "longitude": 2.0711, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055623/", "distance": "2769", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055627", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cc/b7/43/805791098.jpg", "numPhotos": 5, "price": 386000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48355, "longitude": 2.0701, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055627/", "distance": "3123", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4242.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055622", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/94/70/52/805791029.jpg", "numPhotos": 5, "price": 377000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48005, "longitude": 2.0729, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055622/", "distance": "2693", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4143.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055621", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2d/f9/48/805790953.jpg", "numPhotos": 5, "price": 364000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48075, "longitude": 2.073, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055621/", "distance": "2768", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055620", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d0/a2/7b/805790819.jpg", "numPhotos": 5, "price": 355000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48195, "longitude": 2.0702, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055620/", "distance": "2949", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4226.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055626", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/60/76/f7/805790723.jpg", "numPhotos": 5, "price": 388000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48295, "longitude": 2.073, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055626/", "distance": "3009", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4360.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055619", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/89/f2/d7/805790739.jpg", "numPhotos": 5, "price": 320000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48075, "longitude": 2.0705, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055619/", "distance": "2813", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4267.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055618", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/18/22/de/805790665.jpg", "numPhotos": 5, "price": 314000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48005, "longitude": 2.0712, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055618/", "distance": "2723", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4187.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055615", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/aa/36/805790587.jpg", "numPhotos": 5, "price": 308000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48135, "longitude": 2.0706, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055615/", "distance": "2876", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4107.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055617", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/8b/fd/805790482.jpg", "numPhotos": 5, "price": 310000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48045, "longitude": 2.0728, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055617/", "distance": "2738", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 4133.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91055614", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/64/f1/e9/805790406.jpg", "numPhotos": 5, "price": 293000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Carrer de Benet Cortada", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.48395, "longitude": 2.0705, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91055614/", "distance": "3159", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 3907.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Carrer de Benet Cortada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89600535", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a8/da/e1/780378060.jpg", "externalReference": "510062705", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 436100.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Vallseca", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.47046, "longitude": 2.05383, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89600535/", "distance": "2625", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4076.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Vallseca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91799987", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/75/49/bf/823588743.jpg", "numPhotos": 45, "price": 875000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 339.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Asunci\u00f3n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4627029, "longitude": 2.0643233, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91799987/", "distance": "1417", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2581.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado en Asunci\u00f3n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91225035", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7f/aa/cc/809570102.jpg", "numPhotos": 29, "price": 590000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 183.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Can Graells", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4774731, "longitude": 2.0707122, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91225035/", "distance": "2457", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3224.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en Avenida de Can Graells"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87325831", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/70/87/12/717823759.jpg", "externalReference": "ENRIC  - GOLF", "numPhotos": 92, "price": 650000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 560.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "ENRIC LANFRANCO", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.457551, "longitude": 2.0733786, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87325831/", "distance": "490", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1161.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en ENRIC LANFRANCO"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87029335", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/9c/69/778421329.jpg", "externalReference": "LF-495", "numPhotos": 35, "floor": "bj", "price": 450000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Paseo dels Pollancres", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4482757, "longitude": 2.0741006, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87029335/", "distance": "977", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2250.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Paseo dels Pollancres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87253195", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/03/1a/e0/715924389.jpg", "externalReference": "CSC-1175", "numPhotos": 26, "floor": "bj", "price": 1175000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 500.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Calle de Pamplona", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4668498, "longitude": 2.0441079, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87253195/", "distance": "3137", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2350.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle de Pamplona"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89112164", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/68/39/3d/763571509.jpg", "numPhotos": 36, "price": 1790000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 700.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Paseo Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4651444, "longitude": 2.0782264, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89112164/", "distance": "989", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2557.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Paseo Valldoreix"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89048426", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/12/b3/65/761961928.jpg", "numPhotos": 25, "price": 890000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 369.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Cicl\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.44973, "longitude": 2.04244, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89048426/", "distance": "3132", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2412.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Cicl\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88250992", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/a0/46/742439355.jpg", "externalReference": "AG3977_001898-22", "numPhotos": 23, "price": 990000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 360.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Calle de S\u00f2ria", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4691635, "longitude": 2.0581754, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88250992/", "distance": "2251", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2750.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle de S\u00f2ria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93160931", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/09/7f/ea/855827289.jpg", "externalReference": "VI-000-000-080-737", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 426600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Girona, 1", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.469455, "longitude": 2.0825159, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93160931/", "distance": "1495", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3526.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Girona, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92088976", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/57/9d/61/830651563.jpg", "externalReference": "013292", "numPhotos": 11, "floor": "bj", "price": 1250000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 277.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4640035, "longitude": 2.0564236, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92088976/", "distance": "2069", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4513.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91228837", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8f/7b/6a/809667348.jpg", "externalReference": "2140", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 595000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4712551, "longitude": 2.0644477, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91228837/", "distance": "2061", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4407.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89049284", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/75/15/7a/761982100.jpg", "externalReference": "1281", "numPhotos": 7, "floor": "bj", "price": 1250000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 335.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.457573, "longitude": 2.0751664, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89049284/", "distance": "351", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3731.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85813053", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b2/db/71/675917894.jpg", "externalReference": "1237", "numPhotos": 7, "floor": "3", "price": 845000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 185.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4701972, "longitude": 2.07371, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85813053/", "distance": "1611", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4568.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84989360", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/50/d6/55/651422039.jpg", "numPhotos": 34, "price": 1000000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 207.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Hortensia", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4610946, "longitude": 2.0522515, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84989360/", "distance": "2293", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4831.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Hortensia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87113264", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/01/0b/d7/809991227.jpg", "externalReference": "XSC-1100", "numPhotos": 41, "price": 1100000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 293.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4666579, "longitude": 2.0859714, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87113264/", "distance": "1293", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3754.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": true, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93141320", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b2/c6/08/855461746.jpg", "externalReference": "S-0523", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 436100.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.47286, "longitude": 2.05523, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93141320/", "distance": "2707", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4076.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93069914", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a4/52/69/853747173.jpg", "externalReference": "elena60900", "numPhotos": 30, "floor": "2", "price": 609900.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 147.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4763696, "longitude": 2.0690863, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93069914/", "distance": "2383", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4149.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92780592", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/6e/dc/847962164.jpg", "externalReference": "2190", "numPhotos": 1, "floor": "1", "price": 470000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4770062, "longitude": 2.0688572, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92780592/", "distance": "2456", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4393.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92022319", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9d/81/bb/828872991.jpg", "externalReference": "V-357713", "numPhotos": 39, "floor": "bj", "price": 495000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 323.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4734578, "longitude": 2.089889, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92022319/", "distance": "2116", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1533.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91648395", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/44/15/94/819878508.jpg", "externalReference": "244214", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 368600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4742976, "longitude": 2.0865261, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91648395/", "distance": "2101", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6582.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91553625", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/62/a8/55/817329521.jpg", "externalReference": "8175", "numPhotos": 31, "price": 1350000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 420.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4659319, "longitude": 2.0435759, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91553625/", "distance": "3142", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3214.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91552647", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/58/c0/56/817310843.jpg", "externalReference": "8088", "numPhotos": 42, "price": 1100000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 293.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4675309, "longitude": 2.0899277, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91552647/", "distance": "1548", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3754.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91235567", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/de/d5/a6/809844363.jpg", "externalReference": "V-357713", "numPhotos": 39, "floor": "bj", "price": 495000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 323.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4736972, "longitude": 2.0844551, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91235567/", "distance": "1991", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1533.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90884183", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/d8/38/800892986.jpg", "externalReference": "VCA 108", "numPhotos": 29, "price": 650000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4640443, "longitude": 2.0561784, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90884183/", "distance": "2089", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5200.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88942529", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d6/95/fd/759324791.jpg", "externalReference": "1221", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 724000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4687523, "longitude": 2.0765179, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88942529/", "distance": "1404", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4259.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88219688", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/63/68/760780970.jpg", "externalReference": "20/1214", "numPhotos": 37, "price": 953000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 358.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4554303, "longitude": 2.0501973, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88219688/", "distance": "2402", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2662.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88037767", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fd/53/36/737057918.jpg", "externalReference": "1132", "numPhotos": 24, "price": 1650000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 663.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4686824, "longitude": 2.0747054, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88037767/", "distance": "1426", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2489.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87941920", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/04/54/9d/734778797.jpg", "externalReference": "1203", "numPhotos": 29, "floor": "bj", "price": 295000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4788, "longitude": 2.08819, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87941920/", "distance": "2620", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3782.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84549455", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/c6/48/764771389.jpg", "externalReference": "ADD1378", "numPhotos": 37, "floor": "bj", "price": 1800000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 568.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 10, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4466185, "longitude": 2.0850975, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84549455/", "distance": "1186", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3169.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93089371", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/86/54/37/854239800.jpg", "externalReference": "2228", "numPhotos": 22, "price": 283500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Rossell\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.468461, "longitude": 2.078692, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93089371/", "distance": "1356", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3831.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle del Rossell\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92643381", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c9/b3/01/844697057.jpg", "externalReference": "BN4-460", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Rambla DEL CELLER", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4711483, "longitude": 2.0843956, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92643381/", "distance": "1715", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3591.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Rambla DEL CELLER"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88543951", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ec/1b/60/749254875.jpg", "externalReference": "PO0142840001", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 475000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Torreblanca", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Torreblanca", "country": "es", "latitude": 41.4695564, "longitude": 2.0914747, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88543951/", "distance": "1806", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4130.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torreblanca, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88543586", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4d/4d/c0/749242622.jpg", "externalReference": "PO0108520001", "numPhotos": 42, "floor": "-1", "price": 795000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 231.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4707373, "longitude": 2.0878345, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88543586/", "distance": "1769", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3442.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92061539", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/af/30/25/829903906.jpg", "numPhotos": 8, "price": 373000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 97.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4836576, "longitude": 2.0690136, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/92061539/", "distance": "3157", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3845.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Paseo Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91339954", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6f/9e/04/812332203.jpg", "numPhotos": 8, "price": 425000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4825576, "longitude": 2.0690136, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91339954/", "distance": "3040", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3795.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Paseo Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90723562", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/45/b6/73/797008770.jpg", "externalReference": "S5", "numPhotos": 30, "price": 3500000.0, "propertyType": "countryHouse", "operation": "sale", "size": 2000.0, "exterior": false, "rooms": 10, "bathrooms": 10, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4590692, "longitude": 2.0883896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90723562/", "distance": "841", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 1750.0, "detailedType": {"typology": "countryHouse", "subTypology": "castillo"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Castillo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87737586", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a2/d7/74/729765123.jpg", "externalReference": "1266", "numPhotos": 22, "floor": "bj", "price": 1190000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 340.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4567266, "longitude": 2.059944, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87737586/", "distance": "1589", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3500.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92490443", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c2/46/d5/840971857.jpg", "externalReference": "1243", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 485000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Costa i Llobera", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4796414, "longitude": 2.0862537, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92490443/", "distance": "2668", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4533.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Costa i Llobera"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92408352", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/23/6b/839626335.jpg", "externalReference": "VI-000-030-671-496", "numPhotos": 25, "price": 283500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.468161, "longitude": 2.080692, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92408352/", "distance": "1330", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3831.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91110956", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fb/02/f7/807002997.jpg", "externalReference": "1234", "numPhotos": 20, "price": 1100000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 293.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Calle / Sant Eduard", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4657579, "longitude": 2.0875714, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91110956/", "distance": "1274", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3754.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle / Sant Eduard"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92409478", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/eb/29/9b/777017989.jpg", "externalReference": "SQ-1293", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 225000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo de Torre Blanca, 5", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4724703, "longitude": 2.0896522, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92409478/", "distance": "2008", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Paseo de Torre Blanca, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85945114", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/87/e0/87/785816150.jpg", "externalReference": "002382", "numPhotos": 29, "floor": "bj", "price": 425000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 249.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4459591, "longitude": 2.0649471, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85945114/", "distance": "1638", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1707.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92671774", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/93/e1/89/845504632.jpg", "externalReference": "M-SCPRE-382", "numPhotos": 11, "floor": "bj", "price": 382500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 64.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.471605, "longitude": 2.0860078, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92671774/", "distance": "1803", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5977.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92583444", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cf/de/8a/843264146.jpg", "externalReference": "28139", "numPhotos": 5, "floor": "3", "price": 615000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 141.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4674482, "longitude": 2.0827468, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92583444/", "distance": "1282", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4362.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92029125", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a7/22/ef/829034025.jpg", "externalReference": "28020", "numPhotos": 5, "floor": "4", "price": 625000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 141.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4711482, "longitude": 2.0815468, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92029125/", "distance": "1668", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4433.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91366603", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/95/6d/6d/812897196.jpg", "externalReference": "27803", "numPhotos": 5, "floor": "2", "price": 605000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 141.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4708482, "longitude": 2.0820468, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91366603/", "distance": "1641", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4291.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058550", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d3/c0/b7/805900236.jpg", "numPhotos": 2, "price": 489800.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4846055, "longitude": 2.0718226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058550/", "distance": "3207", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4296.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058549", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/82/31/805900226.jpg", "numPhotos": 2, "price": 484700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4824055, "longitude": 2.0715226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058549/", "distance": "2973", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4252.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058548", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2c/79/0f/805900216.jpg", "numPhotos": 2, "price": 479600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4846055, "longitude": 2.0717226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058548/", "distance": "3209", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4207.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058546", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6a/6d/e1/805900195.jpg", "numPhotos": 2, "price": 475200.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4822055, "longitude": 2.0719226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058546/", "distance": "2944", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4168.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058544", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/42/34/805900173.jpg", "numPhotos": 2, "price": 468200.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4845055, "longitude": 2.0727226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058544/", "distance": "3183", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4107.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058540", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5b/63/b0/805900122.jpg", "numPhotos": 2, "price": 332500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4834055, "longitude": 2.0698226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058540/", "distance": "3113", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4209.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058537", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d7/73/45/805900060.jpg", "numPhotos": 2, "price": 327500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4833055, "longitude": 2.0696226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058537/", "distance": "3107", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4146.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058534", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/53/f3/21/805900029.jpg", "numPhotos": 2, "price": 352500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4842055, "longitude": 2.0701226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058534/", "distance": "3194", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4462.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058533", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0f/7a/d9/805899985.jpg", "numPhotos": 2, "price": 347500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4840055, "longitude": 2.0729226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058533/", "distance": "3126", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4399.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058532", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2b/a1/18/805899944.jpg", "numPhotos": 2, "price": 342500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4825055, "longitude": 2.0705226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058532/", "distance": "3002", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4335.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058530", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/86/6e/1d/805899872.jpg", "numPhotos": 2, "price": 360800.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4848055, "longitude": 2.0723226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058530/", "distance": "3222", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4567.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058529", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b8/0a/40/805899830.jpg", "numPhotos": 2, "price": 355800.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4844055, "longitude": 2.0707226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058529/", "distance": "3204", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4504.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058528", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d6/46/e3/805899781.jpg", "numPhotos": 2, "price": 380200.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4848055, "longitude": 2.0719226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058528/", "distance": "3228", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4813.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058524", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/49/c7/805899665.jpg", "numPhotos": 2, "price": 409000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4840055, "longitude": 2.0701226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058524/", "distance": "3172", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3971.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058523", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ce/cc/9d/805899629.jpg", "numPhotos": 2, "price": 394800.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4826055, "longitude": 2.0721226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058523/", "distance": "2984", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3988.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058521", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ec/76/25/805899597.jpg", "numPhotos": 2, "price": 404000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4832055, "longitude": 2.0718226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058521/", "distance": "3055", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3922.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058519", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/45/e1/70/805899559.jpg", "numPhotos": 2, "price": 389800.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4821055, "longitude": 2.0717226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058519/", "distance": "2937", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3937.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058516", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/45/c6/c4/805899417.jpg", "numPhotos": 2, "price": 420400.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4843055, "longitude": 2.0719226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058516/", "distance": "3173", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4082.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058514", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/72/f0/cc/805899374.jpg", "numPhotos": 2, "price": 403500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4839055, "longitude": 2.0695226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058514/", "distance": "3173", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4076.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058513", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/33/f6/805899332.jpg", "numPhotos": 2, "price": 420700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4828055, "longitude": 2.0729226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058513/", "distance": "2994", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4165.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058512", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b5/7a/6b/805899287.jpg", "numPhotos": 2, "price": 415700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4829055, "longitude": 2.0712226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058512/", "distance": "3032", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4116.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058511", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/51/7f/a1/805899251.jpg", "numPhotos": 2, "price": 410700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4821055, "longitude": 2.0728226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058511/", "distance": "2919", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4066.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058510", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cd/02/af/805899221.jpg", "numPhotos": 2, "price": 405600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4838055, "longitude": 2.0709226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058510/", "distance": "3135", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4016.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058509", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c7/3f/6c/805899182.jpg", "numPhotos": 2, "price": 402300.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4850055, "longitude": 2.0734226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058509/", "distance": "3229", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4572.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058508", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/16/8b/0a/805899142.jpg", "numPhotos": 2, "price": 450600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4832055, "longitude": 2.0700226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058508/", "distance": "3088", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4461.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058507", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/2b/55/805899115.jpg", "numPhotos": 2, "price": 415800.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4833055, "longitude": 2.0706226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058507/", "distance": "3087", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4200.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058505", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8b/3d/1b/805899081.jpg", "numPhotos": 2, "price": 434400.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4845055, "longitude": 2.0725226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058505/", "distance": "3186", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4217.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058504", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/60/b0/e0/805899005.jpg", "numPhotos": 2, "price": 429300.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4842055, "longitude": 2.0721226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058504/", "distance": "3159", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4168.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058502", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/87/54/0a/805898931.jpg", "numPhotos": 2, "price": 424300.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4831055, "longitude": 2.0703226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058502/", "distance": "3071", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4119.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058498", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b3/72/b4/805898794.jpg", "numPhotos": 2, "price": 440900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4842055, "longitude": 2.0696226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058498/", "distance": "3204", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4281.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058497", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ce/c4/d3/805898762.jpg", "numPhotos": 2, "price": 416800.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4829055, "longitude": 2.0726226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058497/", "distance": "3009", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4127.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058495", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7a/d4/3c/805898686.jpg", "numPhotos": 2, "price": 406700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4834055, "longitude": 2.0733226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058495/", "distance": "3055", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4027.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058494", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8b/e2/da/805898635.jpg", "numPhotos": 2, "price": 401700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4846055, "longitude": 2.0698226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058494/", "distance": "3243", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3977.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058491", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8f/d5/f5/805898541.jpg", "numPhotos": 2, "price": 380800.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4848055, "longitude": 2.0721226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058491/", "distance": "3225", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3846.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058488", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/1c/46/805898488.jpg", "numPhotos": 2, "price": 375800.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4831055, "longitude": 2.0718226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058488/", "distance": "3044", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3796.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058487", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cf/8d/5e/805898452.jpg", "numPhotos": 2, "price": 394200.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4844055, "longitude": 2.0726226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058487/", "distance": "3174", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3827.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058486", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/ac/ea/805898422.jpg", "numPhotos": 2, "price": 459100.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4825055, "longitude": 2.0714226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058486/", "distance": "2985", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4457.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058485", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ea/9d/d5/805898385.jpg", "numPhotos": 2, "price": 418100.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4829055, "longitude": 2.0714226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058485/", "distance": "3029", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4140.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058483", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f8/fe/6b/805898353.jpg", "numPhotos": 2, "price": 413100.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4847055, "longitude": 2.0719226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058483/", "distance": "3217", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4090.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91058482", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/36/09/b7/805898323.jpg", "numPhotos": 2, "price": 429300.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Passeig de la Mare de la Font", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Volpelleres", "country": "es", "latitude": 41.4849055, "longitude": 2.0729226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/91058482/", "distance": "3225", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4878.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Volpelleres, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle Passeig de la Mare de la Font"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87183157", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e3/d8/6f/713869255.jpg", "externalReference": "1288-E", "numPhotos": 36, "floor": "2", "price": 695000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 175.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Manel Farres", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4741328, "longitude": 2.075444, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87183157/", "distance": "2009", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3971.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Manel Farres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92960430", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c1/2c/2d/852070708.jpg", "externalReference": "083808", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 153.0, "exterior": true, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Catalunya", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4710418, "longitude": 2.0802516, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92960430/", "distance": "1646", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2582.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida de Catalunya"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92578146", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/be/9d/843127238.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 53.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4743, "longitude": 2.0849408, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92578146/", "distance": "2065", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 22500.0}, "priceByArea": 6919.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92480912", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a1/fa/6f/854823375.jpg", "externalReference": "VH-02155", "numPhotos": 74, "price": 1450000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 349.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4571513, "longitude": 2.0456159, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92480912/", "distance": "2784", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4155.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92416149", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/23/a7/21/839181781.jpg", "externalReference": "VH-02172", "numPhotos": 40, "price": 998000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 369.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.45333, "longitude": 2.04234, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92416149/", "distance": "3073", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2705.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91946037", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ae/ff/44/827042547.jpg", "externalReference": "VH-02169", "numPhotos": 56, "price": 3600000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 702.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 7, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4644176, "longitude": 2.0839154, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91946037/", "distance": "994", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5128.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90044821", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/f9/40/782108028.jpg", "numPhotos": 15, "price": 1975000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 620.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.45128, "longitude": 2.04359, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90044821/", "distance": "3003", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3185.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89354178", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/22/e0/d3/775313025.jpg", "externalReference": "1018", "numPhotos": 41, "price": 840000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 380.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4544836, "longitude": 2.0686816, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89354178/", "distance": "882", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2211.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88040940", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/39/92/06/835893962.jpg", "externalReference": "AG3977_002188-53", "numPhotos": 19, "price": 1750000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 1250.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.45408, "longitude": 2.04399, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88040940/", "distance": "2928", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 1400.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93136927", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5e/98/55/855360082.jpg", "externalReference": "A26", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Rambla del Celler", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4693324, "longitude": 2.0826018, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93136927/", "distance": "1483", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4389.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Rambla del Celler"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92978962", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9c/b4/1f/852401206.jpg", "externalReference": "V.27", "numPhotos": 8, "price": 1250000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 338.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Alps", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4723353, "longitude": 2.0474843, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92978962/", "distance": "3177", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3698.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle Alps"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92733954", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3f/68/d4/846790904.jpg", "externalReference": "RV-308", "numPhotos": 54, "price": 1195000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 318.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4560537, "longitude": 2.0419171, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92733954/", "distance": "3090", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3758.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92692834", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d2/50/50/845833068.jpg", "externalReference": "28151", "numPhotos": 35, "floor": "bj", "price": 590000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4773696, "longitude": 2.0694863, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92692834/", "distance": "2477", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5728.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91931940", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d0/c7/c3/826730824.jpg", "externalReference": "27927", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 250000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4707289, "longitude": 2.0881915, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91931940/", "distance": "1781", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4545.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91647145", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b9/ea/1c/819847126.jpg", "externalReference": "645219BH-SC", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 399900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4733697, "longitude": 2.0862558, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91647145/", "distance": "1995", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4209.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91610746", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fc/a9/4b/818964183.jpg", "externalReference": "ALF003", "numPhotos": 31, "floor": "1", "price": 199000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 69.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Camino de la Creu, 10", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4754164, "longitude": 2.0867668, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91610746/", "distance": "2225", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2884.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Camino de la Creu, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90917086", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/12/2a/809654638.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 320000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Cerdanyola,", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4758989, "longitude": 2.0929184, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90917086/", "distance": "2472", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3810.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex en Avenida Cerdanyola,"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90856025", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/da/46/3e/800197541.jpg", "externalReference": "25484", "numPhotos": 59, "price": 1750000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 593.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.47438, "longitude": 2.0604268, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90856025/", "distance": "2540", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2951.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88927045", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0a/93/83/758876830.jpg", "externalReference": "27312", "numPhotos": 35, "price": 1450000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 290.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4653786, "longitude": 2.073521, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88927045/", "distance": "1112", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38214091", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/87/bc/d2/232576941.jpg", "externalReference": "625-P1100000", "numPhotos": 1, "floor": "2", "price": 1100000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 270.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4659659, "longitude": 2.0733623, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38214091/", "distance": "1177", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4074.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "31652853", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/26/f9/16/119860444.jpg", "externalReference": "2702SCV", "numPhotos": 39, "price": 1350000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 480.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4540848, "longitude": 2.0616851, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/31652853/", "distance": "1463", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2813.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92287607", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/da/0a/dd/838927806.jpg", "externalReference": "SC009", "numPhotos": 40, "price": 780000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 270.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4506397, "longitude": 2.0452177, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92287607/", "distance": "2884", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2889.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91665927", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/23/68/4e/820295509.jpg", "externalReference": "244216", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 44.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4708976, "longitude": 2.0863261, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91665927/", "distance": "1737", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8334.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91665910", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/6c/1e/820295470.jpg", "externalReference": "244215", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 382500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 64.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4738976, "longitude": 2.0866261, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91665910/", "distance": "2061", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5977.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91600803", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/16/c6/43/818673904.jpg", "externalReference": "1051", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 290000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "SANTA MARIA", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4725839, "longitude": 2.0807737, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91600803/", "distance": "1820", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3187.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en SANTA MARIA"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91480975", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b1/b3/fa/816175054.jpg", "externalReference": "VPI 505", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 600000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 246.0, "exterior": true, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4717822, "longitude": 2.0814115, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91480975/", "distance": "1737", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2439.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91399638", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1e/75/bf/813701118.jpg", "externalReference": "1288", "numPhotos": 30, "price": 590000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 300.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Calle dels Quatre Vents", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.44543, "longitude": 2.0512863, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91399638/", "distance": "2605", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 1967.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente en Calle dels Quatre Vents"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90955786", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e3/33/99/828916191.jpg", "externalReference": "verdi4", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 795000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 156.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Verdi, 48", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4631176, "longitude": 2.0847154, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90955786/", "distance": "898", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5096.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Verdi, 48"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82676143", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/53/18/50/602496263.jpg", "externalReference": "185-1409", "numPhotos": 46, "price": 1800000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 544.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4476058, "longitude": 2.0855774, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82676143/", "distance": "1107", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3309.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88450966", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fb/f8/86/747088716.jpg", "externalReference": "001015", "numPhotos": 62, "floor": "bj", "price": 2580000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 860.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4654159, "longitude": 2.0633609, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88450966/", "distance": "1654", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3000.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87229660", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cd/9f/1b/715302995.jpg", "numPhotos": 34, "price": 875000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 296.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4621276, "longitude": 2.06223, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87229660/", "distance": "1542", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2956.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86866853", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/aa/6e/e5/705000806.jpg", "externalReference": "1015", "numPhotos": 75, "price": 649900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 780.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4581312, "longitude": 2.0726848, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86866853/", "distance": "566", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 833.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83001308", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5a/da/59/682601299.jpg", "externalReference": "CHA253", "numPhotos": 32, "price": 2200000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 806.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4568124, "longitude": 2.0778331, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83001308/", "distance": "115", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2730.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93164133", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b9/33/2b/855912288.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "bj", "price": 298000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 96.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Estap\u00e9 s/n", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.47621, "longitude": 2.0780585, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93164133/", "distance": "2219", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3104.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Estap\u00e9 s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89981018", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/81/93/ed/780697212.jpg", "externalReference": "4305158", "numPhotos": 3, "price": 209100.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Cerdanyola", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4729299, "longitude": 2.0931623, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89981018/", "distance": "2196", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2987.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida de Cerdanyola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92197735", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/d8/0c/834552785.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 245000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "pozos", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4679444, "longitude": 2.0804803, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92197735/", "distance": "1304", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2882.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en pozos"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88872280", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b9/bb/4a/757542118.jpg", "externalReference": "06079", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 288470.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Cerdanyola", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4723786, "longitude": 2.0895068, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88872280/", "distance": "1994", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3652.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida de Cerdanyola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84615828", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/33/ae/90/643071267.jpg", "externalReference": "06037", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 499000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 152.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Llu\u00eds Companys i Jover", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4721868, "longitude": 2.0796457, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84615828/", "distance": "1771", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3283.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida Llu\u00eds Companys i Jover"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89973690", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/e4/b5/780507991.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 449000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4759182, "longitude": 2.0891783, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89973690/", "distance": "2344", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7127.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89435653", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6b/47/26/771371891.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 459000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 77.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4733182, "longitude": 2.0877783, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89435653/", "distance": "2032", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5961.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "36196796", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/90/ec/d1/193454357.jpg", "externalReference": "VCA 83", "numPhotos": 14, "price": 510000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 500.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.4433602, "longitude": 2.0713406, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/36196796/", "distance": "1570", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 1020.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92528200", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/be/e2/bb/841828122.jpg", "externalReference": "49695", "numPhotos": 13, "price": 360000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4771131, "longitude": 2.0902972, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92528200/", "distance": "2502", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3871.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92460106", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/51/bf/bf/840167194.jpg", "externalReference": "49435", "numPhotos": 20, "price": 480000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4741824, "longitude": 2.0868472, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92460106/", "distance": "2096", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3780.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92205092", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/55/43/56/834061475.jpg", "externalReference": "48589", "numPhotos": 20, "price": 552000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 119.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4807974, "longitude": 2.0782933, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92205092/", "distance": "2728", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4639.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90365414", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/03/f7/53/789132397.jpg", "externalReference": "1354-ED", "numPhotos": 11, "price": 1190000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 360.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4573263, "longitude": 2.0779664, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90365414/", "distance": "146", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3306.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92539730", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/a6/c7/854317916.jpg", "externalReference": "USANTOR4", "numPhotos": 37, "price": 774000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 529.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4538788, "longitude": 2.047731, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92539730/", "distance": "2619", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1463.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91929884", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/be/79/64/826693328.jpg", "externalReference": "561", "numPhotos": 49, "price": 798000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 500.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.46523, "longitude": 2.0520765, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91929884/", "distance": "2455", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1596.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91035080", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8b/4a/c9/805345893.jpg", "numPhotos": 21, "price": 1675000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 457.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4546821, "longitude": 2.0817688, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91035080/", "distance": "289", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3665.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88895494", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/cd/5c/758132411.jpg", "externalReference": "XSC-850", "numPhotos": 49, "price": 798000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 464.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4652196, "longitude": 2.0501747, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88895494/", "distance": "2600", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1720.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84969992", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/76/d3/650976815.jpg", "externalReference": "PJ-035", "numPhotos": 24, "price": 3300000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 500.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4606342, "longitude": 2.0783021, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84969992/", "distance": "489", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6600.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84968163", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5c/43/79/650908780.jpg", "externalReference": "PJ-029", "numPhotos": 25, "price": 1400000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 400.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4634999, "longitude": 2.0435387, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84968163/", "distance": "3063", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3500.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92115174", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/24/dc/6d/831328395.jpg", "externalReference": "1023", "numPhotos": 30, "floor": "en", "price": 640000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 180.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "de Domenech", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4684001, "longitude": 2.0798813, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92115174/", "distance": "1351", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3556.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en de Domenech"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92041536", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b0/9c/fa/829410285.jpg", "externalReference": "SC-SC-290", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 290000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Abat Escarr\u00e9", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4778951, "longitude": 2.0880577, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92041536/", "distance": "2520", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5370.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de l'Abat Escarr\u00e9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91199064", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b2/3a/43/808963419.jpg", "externalReference": "23871-v-cv026-19", "numPhotos": 29, "price": 900000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Sant Francesc", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.4580615, "longitude": 2.0614525, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91199064/", "distance": "1476", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5294.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle Sant Francesc"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86444539", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/60/02/693864163.jpg", "externalReference": "434", "numPhotos": 1, "floor": "bj", "price": 382500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 64.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Sant Medir", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4708127, "longitude": 2.0842189, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86444539/", "distance": "1675", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5977.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Sant Medir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86444535", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/88/9d/9b/808730206.jpg", "externalReference": "433", "numPhotos": 2, "floor": "bj", "price": 368600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Sant Medir", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4722127, "longitude": 2.0845189, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86444535/", "distance": "1832", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6582.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Sant Medir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86444514", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/41/c2/693864129.jpg", "externalReference": "435", "numPhotos": 1, "floor": "bj", "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 51.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Sant Medir", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4717127, "longitude": 2.0859189, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86444514/", "distance": "1811", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7190.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Sant Medir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92681784", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/15/f0/37/845565426.jpg", "externalReference": "20105", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 450000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Barcelona", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4671408, "longitude": 2.0860923, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92681784/", "distance": "1346", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5696.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Barcelona"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87586983", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/43/69/780729795.jpg", "externalReference": "60480249", "numPhotos": 42, "price": 625000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Carrer de Josep de Peray, 20", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4766428, "longitude": 2.0669652, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/87586983/", "distance": "2478", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4808.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Carrer de Josep de Peray, 20"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87975308", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6c/f5/e2/735498467.jpg", "externalReference": "FG00369", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 315000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Joan Salvat Papasseit", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4818019, "longitude": 2.0814579, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87975308/", "distance": "2847", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4632.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Joan Salvat Papasseit"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92750725", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/97/18/31/847221068.jpg", "externalReference": "083740", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 270000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4775742, "longitude": 2.0843982, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92750725/", "distance": "2411", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3857.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92812885", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/33/a7/c0/848728866.jpg", "externalReference": "645157BH-SC", "numPhotos": 19, "floor": "bj", "price": 200000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Torreblanca", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Torreblanca", "country": "es", "latitude": 41.4706331, "longitude": 2.0915211, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92812885/", "distance": "1908", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3704.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torreblanca, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91461981", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/69/fe/51/815173684.jpg", "externalReference": "1236", "numPhotos": 17, "floor": "4", "price": 400000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4720449, "longitude": 2.0844913, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91461981/", "distance": "1813", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4000.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89435152", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c5/e4/8d/826376632.jpg", "numPhotos": 33, "price": 699000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 311.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Xavier azqueta", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4706618, "longitude": 2.0741504, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89435152/", "distance": "1651", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2248.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado en Xavier azqueta"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88038218", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f6/eb/8d/737064723.jpg", "externalReference": "1133", "numPhotos": 11, "price": 1750000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 663.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Parc Central - Colomer", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.46874, "longitude": 2.0744233, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88038218/", "distance": "1439", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2640.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91956177", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a3/ce/98/827304613.jpg", "externalReference": "1291", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 1000000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 330.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.469839, "longitude": 2.0851174, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91956177/", "distance": "1593", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3030.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91651270", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/fb/22/819946919.jpg", "externalReference": "1375-CR", "numPhotos": 46, "price": 890000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 380.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.44983, "longitude": 2.04204, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91651270/", "distance": "3162", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2342.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88574609", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/63/2a/3c/749959544.jpg", "externalReference": "1328-CR", "numPhotos": 53, "price": 550000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4810622, "longitude": 2.0869234, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88574609/", "distance": "2835", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2750.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87504430", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a1/7e/0d/723286204.jpg", "externalReference": "1258", "numPhotos": 17, "price": 875000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 190.0, "exterior": true, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4634181, "longitude": 2.0855662, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87504430/", "distance": "965", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4605.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93163855", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/c1/c6/855904233.jpg", "externalReference": "PR P 2527", "numPhotos": 15, "floor": "bj", "price": 298000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4676134, "longitude": 2.0793026, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93163855/", "distance": "1262", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3311.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92144435", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e4/86/9b/832037506.jpg", "externalReference": "ASANDE 2", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 64.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4717818, "longitude": 2.090463, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92144435/", "distance": "1972", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3281.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91571438", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b2/c3/a5/817839311.jpg", "externalReference": "RML", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 199000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 69.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Camino Creu", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4757164, "longitude": 2.0861668, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91571438/", "distance": "2243", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2884.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Camino Creu"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91482825", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bd/48/c8/815668667.jpg", "externalReference": "VLL-MON", "numPhotos": 3, "price": 1095000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 296.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Calle MAJOR", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4710499, "longitude": 2.0855522, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91482825/", "distance": "1732", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3699.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado en Calle MAJOR"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82511406", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/35/0b/52/757274141.jpg", "externalReference": "1020", "numPhotos": 18, "price": 499000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 133.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4713868, "longitude": 2.0798457, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82511406/", "distance": "1683", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3752.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93187162", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/72/8a/da/856506527.jpg", "externalReference": "P-455", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 285000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Molins de Rei", "province": "Barcelona", "municipality": "Molins de Rei", "country": "es", "latitude": 41.4444328, "longitude": 2.0595354, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93187162/", "distance": "2088", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Molins de Rei", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93167191", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7f/d9/2f/750570690.jpg", "externalReference": "018090-8", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 283500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.46841, "longitude": 2.0805743, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93167191/", "distance": "1357", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3635.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92872809", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a0/a6/dc/849992302.jpg", "externalReference": "28243", "numPhotos": 30, "floor": "bj", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4723505, "longitude": 2.0586992, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92872809/", "distance": "2462", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4817.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86681964", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6c/76/44/608454525.jpg", "externalReference": "023005-7", "numPhotos": 16, "floor": "5", "price": 426600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4666235, "longitude": 2.0828638, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86681964/", "distance": "1196", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3526.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86365243", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/56/ef/5c/849185875.jpg", "externalReference": "101", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 445000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sant Dom\u00e8nec", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Dom\u00e8nec", "country": "es", "latitude": 41.4770973, "longitude": 2.0759736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86365243/", "distance": "2330", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4045.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Dom\u00e8nec, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88019983", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1f/85/35/736600287.jpg", "externalReference": "1147", "numPhotos": 7, "price": 740000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 310.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4731667, "longitude": 2.0825836, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88019983/", "distance": "1903", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2387.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91704969", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3d/0b/75/821267473.jpg", "externalReference": "20.105", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 450000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4640514, "longitude": 2.0851218, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91704969/", "distance": "1004", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6250.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84059904", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/76/ba/5d/690188213.jpg", "externalReference": "013684", "numPhotos": 13, "price": 1450000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 520.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4588926, "longitude": 2.0789288, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84059904/", "distance": "292", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2788.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84059902", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1f/4a/75/690188412.jpg", "externalReference": "013682", "numPhotos": 13, "price": 1200000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 420.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.463277, "longitude": 2.042916, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84059902/", "distance": "3106", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2857.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82428576", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/c2/8a/690188307.jpg", "externalReference": "013654", "numPhotos": 19, "price": 1050000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 391.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4747064, "longitude": 2.050009, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82428576/", "distance": "3169", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2685.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "37465180", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2c/dc/c5/690187499.jpg", "externalReference": "013496", "numPhotos": 20, "price": 1400000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 420.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.466777, "longitude": 2.044416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/37465180/", "distance": "3110", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3333.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "36237138", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f3/2b/3a/690187443.jpg", "externalReference": "013421", "numPhotos": 17, "price": 1050000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 330.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4633356, "longitude": 2.0708881, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/36237138/", "distance": "1037", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3182.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92916712", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/07/59/d7/851025439.jpg", "externalReference": "5015B", "numPhotos": 12, "price": 4500000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 1322.0, "exterior": false, "rooms": 14, "bathrooms": 19, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.45227, "longitude": 2.05002, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92916712/", "distance": "2456", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3404.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89396561", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/11/d3/99/771558761.jpg", "externalReference": "52515949", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 436100.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4724392, "longitude": 2.0627429, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89396561/", "distance": "2252", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4076.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92571872", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/ae/7a/842961043.jpg", "externalReference": "API20105", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 450000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.467249, "longitude": 2.0833629, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92571872/", "distance": "1274", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5696.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92272539", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fe/a6/1f/856031663.jpg", "externalReference": "v-363959", "numPhotos": 1, "floor": "3", "price": 555000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 156.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Torreblanca", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Torreblanca", "country": "es", "latitude": 41.4720116, "longitude": 2.0905064, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92272539/", "distance": "1996", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 20000.0}, "priceByArea": 3558.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torreblanca, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91800034", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7c/80/8b/823590675.jpg", "externalReference": "SC008", "numPhotos": 20, "price": 580000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 96.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4651495, "longitude": 2.0440425, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91800034/", "distance": "3076", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6042.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "25801145", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c7/ba/60/148642867.jpg", "externalReference": "05440", "numPhotos": 20, "price": 1450000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 401.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "La Floresta - Les Planes", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "La Floresta - Les Planes", "country": "es", "latitude": 41.444819, "longitude": 2.0755035, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/25801145/", "distance": "1305", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3616.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Floresta - Les Planes, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86203090", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a1/89/4c/691827677.jpg", "externalReference": "40186", "numPhotos": 19, "price": 1050000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 343.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4579563, "longitude": 2.0661603, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86203090/", "distance": "1087", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3061.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90044617", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f9/2a/01/782101592.jpg", "numPhotos": 13, "price": 1475000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 430.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Valldoreix", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.45168, "longitude": 2.04449, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90044617/", "distance": "2921", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3430.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93177174", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2f/5d/0a/856233384.jpg", "externalReference": "52515959", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 329700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 68.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4723727, "longitude": 2.05592, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93177174/", "distance": "2628", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4849.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91890397", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3c/c4/4c/825749035.jpg", "externalReference": "645212BH-SC", "numPhotos": 26, "floor": "bj", "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4757143, "longitude": 2.0879967, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91890397/", "distance": "2288", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2650.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92583442", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/c4/89/843264084.jpg", "externalReference": "28138", "numPhotos": 4, "floor": "2", "price": 580000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Eixample", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Eixample", "country": "es", "latitude": 41.4705482, "longitude": 2.0838468, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92583442/", "distance": "1638", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Eixample, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92265641", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9c/70/8c/835119021.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "bj", "price": 350000.0, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Manuel Farres", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4708753, "longitude": 2.0747481, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92265641/", "distance": "1663", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4667.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Estudio en Manuel Farres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88388811", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a8/7c/0f/788264478.jpg", "externalReference": "645273BH-SC", "numPhotos": 6, "floor": "bj", "price": 440000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4744276, "longitude": 2.0808541, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88388811/", "distance": "2025", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88388818", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2f/01/4d/788264451.jpg", "externalReference": "645272BH-SC", "numPhotos": 8, "floor": "bj", "price": 399000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4717276, "longitude": 2.0835541, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88388818/", "distance": "1760", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4988.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92610113", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/e6/4e/843947824.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 200000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Torre Blanca, 7", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Torreblanca", "country": "es", "latitude": 41.4713308, "longitude": 2.0903895, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92610113/", "distance": "1925", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 17500.0}, "priceByArea": 4000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torreblanca, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Torre Blanca, 7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92266317", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f3/d8/5c/835130259.jpg", "externalReference": "PSANDEL3", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 552000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 119.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4783974, "longitude": 2.0776933, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92266317/", "distance": "2463", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4639.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91909060", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/61/c5/6e/826222725.jpg", "externalReference": "204", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 366700.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 51.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.471, "longitude": 2.0850408, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91909060/", "distance": "1714", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 22500.0}, "priceByArea": 7190.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90733619", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/53/9a/10/797256857.jpg", "externalReference": "AG3251652_002377-21", "numPhotos": 11, "price": 590000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 190.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4801117, "longitude": 2.089525, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90733619/", "distance": "2792", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3105.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89120675", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8f/69/10/763808694.jpg", "numPhotos": 10, "price": 2250000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 636.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4572259, "longitude": 2.0886814, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89120675/", "distance": "813", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3538.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91199099", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/04/d6/5b/808963674.jpg", "externalReference": "23871-v-CV270-18", "numPhotos": 11, "price": 1450000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 507.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Calle de les Ones", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4535834, "longitude": 2.0862114, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91199099/", "distance": "670", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2860.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Calle de les Ones"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90987053", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/42/92/9c/804179806.jpg", "externalReference": "275", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 475000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "orient", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4756182, "longitude": 2.0879783, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90987053/", "distance": "2278", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5398.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en orient"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90986982", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/92/87/da/804177549.jpg", "externalReference": "220", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 420000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "orient", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4751182, "longitude": 2.0883783, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90986982/", "distance": "2237", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5676.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en orient"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90986952", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c1/6d/f1/804176550.jpg", "externalReference": "285", "numPhotos": 10, "floor": "1", "price": 385000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "orient", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4759182, "longitude": 2.0887783, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90986952/", "distance": "2332", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en orient"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89296201", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f8/c1/9a/768308523.jpg", "externalReference": "37676841", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 426600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4678145, "longitude": 2.0827937, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89296201/", "distance": "1322", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3526.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88439543", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/99/25/bd/746843763.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 455000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Carretera de Vallvidrera", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Parc Central - Colomer", "country": "es", "latitude": 41.4724929, "longitude": 2.0703069, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88439543/", "distance": "1944", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parc Central - Colomer, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Carretera de Vallvidrera"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86369872", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/75/1f/6e/691139697.jpg", "externalReference": "431", "numPhotos": 10, "price": 338000.0, "propertyType": "countryHouse", "operation": "sale", "size": 181.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Santa Rosa", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4759559, "longitude": 2.0853996, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86369872/", "distance": "2253", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 1867.0, "detailedType": {"typology": "countryHouse", "subTypology": "masia"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Mas\u00eda en Calle de Santa Rosa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93037675", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/47/0e/ff/853180417.jpg", "externalReference": "1031", "numPhotos": 27, "price": 1600000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 325.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4675036, "longitude": 2.0720499, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93037675/", "distance": "1377", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4923.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87885154", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/73/7e/2f/733364568.jpg", "externalReference": "Casa Sant Cugat", "numPhotos": 38, "price": 2850000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 864.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4661587, "longitude": 2.0622391, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87885154/", "distance": "1778", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3299.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91775941", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/3c/58/822999046.jpg", "externalReference": "000044", "numPhotos": 33, "floor": "3", "price": 330000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4721117, "longitude": 2.078487, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91775941/", "distance": "1762", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3750.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88933282", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f8/cd/d6/759057886.jpg", "externalReference": "CM-860", "numPhotos": 34, "floor": "bj", "price": 750000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 352.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Mirasol", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Mirasol", "country": "es", "latitude": 41.4675277, "longitude": 2.0475953, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88933282/", "distance": "2901", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2131.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mirasol, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92929159", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0b/52/b3/851336472.jpg", "externalReference": "1030", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 330000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Cerdanyola", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4734852, "longitude": 2.0873601, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92929159/", "distance": "2037", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3882.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Avenida Cerdanyola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89973532", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9c/26/83/780503681.jpg", "numPhotos": 6, "floor": "bj", "price": 389000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 57.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4752182, "longitude": 2.0879783, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89973532/", "distance": "2236", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6825.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89973405", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/91/f4/d7/780499774.jpg", "numPhotos": 6, "floor": "bj", "price": 429000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4750182, "longitude": 2.0853783, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89973405/", "distance": "2152", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5877.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91199062", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/83/7a/808963193.jpg", "externalReference": "23871-v-CV216-16", "numPhotos": 8, "price": 900000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 292.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Merla", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Valldoreix", "country": "es", "latitude": 41.460801, "longitude": 2.0451275, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91199062/", "distance": "2868", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3082.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Valldoreix, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet en Paseo Merla"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93070638", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/62/fc/71/853766048.jpg", "externalReference": "V014", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 480000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Torreblanca", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Torreblanca", "country": "es", "latitude": 41.4730564, "longitude": 2.0909747, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93070638/", "distance": "2116", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4174.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torreblanca, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89007980", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/7d/b0/760876726.jpg", "externalReference": "1280", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 429000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centre - Estaci\u00f3", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Centre - Estaci\u00f3", "country": "es", "latitude": 41.4668516, "longitude": 2.0845286, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89007980/", "distance": "1264", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4009.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Centre - Estaci\u00f3, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91173879", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a4/3a/d3/808466779.jpg", "externalReference": "VCA 110", "numPhotos": 5, "price": 490000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Golf", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Golf", "country": "es", "latitude": 41.4558961, "longitude": 2.0750939, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91173879/", "distance": "328", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2882.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Golf, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92144289", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a0/88/5b/847247852.jpg", "externalReference": "026739", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 325000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4845938, "longitude": 2.0874648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92144289/", "distance": "3228", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3779.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91248209", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/1e/c4/810170767.jpg", "externalReference": "243089", "numPhotos": 18, "floor": "bj", "price": 449000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed", "country": "es", "latitude": 41.4808237, "longitude": 2.0827063, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91248209/", "distance": "2748", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5684.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Coll Fav\u00e0 - Can Mag\u00ed, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90987046", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1b/70/e2/804178636.jpg", "externalReference": "240", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 440000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4763182, "longitude": 2.0873783, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90987046/", "distance": "2336", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5714.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90985840", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bd/06/c5/804148582.jpg", "externalReference": "265", "numPhotos": 10, "floor": "1", "price": 365000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 57.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4725182, "longitude": 2.0891783, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90985840/", "distance": "1996", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6404.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84413116", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/81/86/b6/776792504.jpg", "externalReference": "221427", "numPhotos": 15, "floor": "bj", "price": 650000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 210.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Sant Francesc-El Coll", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Sant Francesc-El Coll", "country": "es", "latitude": 41.4731378, "longitude": 2.0901409, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84413116/", "distance": "2093", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3095.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc-El Coll, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92503221", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d0/1c/0b/841211262.jpg", "numPhotos": 7, "price": 790000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 180.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Arxius", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Arxius", "country": "es", "latitude": 41.4649438, "longitude": 2.0715279, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92503221/", "distance": "1149", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4389.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arxius, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92834259", "externalReference": "560000033", "numPhotos": 0, "floor": "1", "price": 404100.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Vallseca", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4718671, "longitude": 2.0566529, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92834259/", "distance": "2545", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4699.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso en Calle de Vallseca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92122125", "externalReference": "ALI0000083306", "numPhotos": 0, "floor": "1", "price": 404100.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Can Matas", "province": "Barcelona", "municipality": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "district": "Can Matas", "country": "es", "latitude": 41.4714392, "longitude": 2.0643429, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92122125/", "distance": "2083", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4699.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Can Matas, Sant Cugat del Vall\u00e8s", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]